曾經試過戴帽 復合 再求婚 可惜最後都係悄然離去

最近睇到好多關於分手, 復合, 結婚離婚既POST, 我都係一個過來人, 而家已經係中年了, 想同大家分享一下我以前既經驗。

我同佢係朋友介紹認識,個時我已經單身左一年
第一次見面已經覺得佢好單純, 笑起上來好好睇
後來我拎左佢電話 ,之後就開始傾計, 同埋嘗試約佢出黎
好快我地就一齊左了, 仲記得第一次約會 我因為OT, 佢係赤柱等到 STARBUCK 都關左門, 我先到, 勁唔好意思。

後來拍拖一年既時間入面, 我地都相處得唔錯, 係有時 佢有種控制慾同壓迫感放係我身上, 例如 我一兩個星期前, 我同佢講左會約朋友(男仔) 出去食飯聚會, 一開始佢話可以, 但係到當日如果佢唔想我去, 就會俾說話我聽 :「去囉 , 你咪玩得開心D 囉, 唔洗搵我嫁啦。」 通常呢D情況下.. 我都係迫於無奈要放朋友飛機, 去滿足佢個種覺得版重視既感覺。

一年過後, 我送左部SWITCH 俾佢, 個時SWITCH 係岩岩推出, 我仲記得我係LUNCH 鼠去買俾佢 配一隻ZELDA 同 SWITCH SPORTS 咁上下既野, 個段時間我地會係屋企各自打機, 食宵夜, 睇電影, 好似同居既生活 但係同時佢又唔會強迫我一定要睇佢打機, 當然我都係識做, 有時會同佢一齊打機, 睇下佢邊度過唔到關, 我地會一齊分析。

一切都好似相安無事... 直頭有段時間, 佢經常都係講完晚安 又立即上返線, 之後半夜有時去夜尿, 都見到佢仲係上線, 仲要係不斷 ONLINE, OFFLINE, ONLINE OFFLINE, 直覺話我知 佢係同緊其他人傾計, 但我無留意太多, 因為我好信任佢。

直到有一日, 我地去睇戲, 睇完戲後返屋企既路上, 佢同我有D野想講, 佢:「我覺得好似一個人開心D」 我:「下? 點解咁講呀, 你做咩事?」 佢:「我覺得自己一個好似自由自在D, 而且好似唔洗理人感受, 我想自己一個生活」
我個刻唔知可以俾咩反應, 除左問佢你咁樣真係會開心? 佢話想自己一個人過, 咁我地達成左共識, 和平分開, 因為我想我鐘意既人開心同快樂, 唔想因為有左我俾咁大壓力佢, 但我叫佢應承我 要好好生活, 唔可以成日亂諗野。

我需要時間去冷靜... 我唔明點解會變成咁.... 自問好多野都做足... 亦都無去管住佢既私人生活, 隔左兩個星期左右, 佢MSG 我, 佢話佢去左台灣旅行, 好唔舒服, 話有人係街撩佢 但佢無理, 佢話好想我係度, 我立即話 我坐飛機黎搵你??? 我可以照顧你陪你一齊返香港 , 佢話睇下點先啦, 遲D 一係再一齊食飯

呢個時候, 我問左一句:「我地可唔可以一齊返? 」 佢都係答我做住朋友先,睇下點。

個一晚, 我覺得好奇怪.. 點解佢會自己去台灣, 點解佢無啦啦話要自己一個生活, 點解突然間所有野好似變曬。

我第六感話我知一定有問題, 之後我嘗試LOGIN 佢EMAIL... 我發現左一個好大既秘密, 一禁入去 見到寄件備份入面 有一張佢同男仔既合照... 兩個人係赤柱食飯, 之後儲存備份個度, 有幾個WHATSAPP 既對話備份, 我開黎睇... 由2點幾AM 睇到7點幾 AM, 當中好似進入左一個黑暗面一樣....

睇到每次送完佢回家... 原來隔一陣就同其他人去公園坐.. 傾計傾到朝早
LUNCH TIME .. 會一齊去唱K... 食飯... 出街
情人節個日.. 送完佢返屋企... 原來之後又同個男仔出去.....
所有事情都係等我訓著左.. 或者我唔得閒既時候去同佢個位 "男同事"去做

而佢地係點樣撻著? 公司聚會去老蘭飲野時... 我EX... 主動去錫人地.... 之後就開始呢段關係.... 佢地仲曾經去過澳門... 長洲 過夜....

呢一個早上我崩潰左.... 我將佢所有野PACK 好曬, 去佢樓下等佢返工, 質問佢, 佢亦都惱羞成怒, 反問我點解偷睇佢D 野, 我地好似真係完結左,但我個心係好唔捨得,亦都好唔舒服.... 待續...

咁都仲復合到，你係咪男人嚟

由頭綠到落腳仲復合

交際花就係交際花

知道真相果一刻真係好難受
不過時間耐左你會覺得好似睇戲咁
睇住果時果刻既自己
唔明自己點解會咁傻
但劇中兩個人既事
都彷彿已經唔關自己事喇

你ex 肯定好性

巴打加油

其實你先係第三者

係呀 其實當下真係覺得個世界好似無左 剩返黑色
過左幾件睇返轉頭 其實真係好小事

唉
所以我成日都話d女人仆街在寬己嚴人

唔比人地做
自己就走去做

你話大家都有共識大家自己出面玩都無咁嬲

Btw等你下一段

多謝你嘅警世故仔 希望廣大男性讀者以後遇到個好似你ex咁垃圾嘅女人 唔會做啲同你一樣個垃圾嘅行為

巴打振作啊

呢個時候, 我問左一句:「我地可唔可以一齊返? 」 佢都係答我做住朋友先,睇下點。

呢度你做得好錯

跟住點？

所有感情問題.jpg

樓主你而家有另一半未？

垃圾

咁既臭閪都同佢復合 唔撚係掛你

lm

同路人，不過我仲一齊緊，唔知係咪我唔重視佢，e家冇咁難受

為乜? 唔抵得? 樓主真係仲有愛? 其實只係習慣有個人比你去緊張⋯

唔知，純粹係佢喊住搵番我

不如寫低佢個名同少少特徵, 等有縁遇到佢又有縁上來睇到既會知道

岩岩太肚餓, 出左去食飯, 而家繼續
還返D野俾佢之後既一個星期, 我心情都好反覆, 內心同自己講
呢D 衰女人!! 自己出去偷食, 仲呃我話想自己一個生活, 我一直都以為自己有不足既地方 , 一直覺得變心唔係問題.. 但係坦白講啊...

之後我請左一日假, 返到屋企後 WHATSAPP 佢, 同佢講對唔住, 佢話我好恐怖, 叫我以後唔好搵佢 , 我覺得好似永遠都要同呢個人講再見了, 但同時我仲係對佢有感情... 我問可唔可以俾多次機會我地(睇到呢度 我相信大家都會係咁話 , 屌你, 做男人咪咁ON9) 但係如果你真係好愛好愛一個人, 而且又無乜呢種經驗, 真係好難話抽身就抽身。

之後我又不斷咁MSG 佢, 想佢同我復合, 我係文職工作者, 做做下野既時候, 眼淚會不受控咁自動流落黎, 個段時間, 我經常係洗手間入面等眼淚流乾, 再出去工作。

為世間情是何物, 直教生死相許, 個段時間身體開始出現變化, 每日都可以唔食野, 飲幾啖水去過日子, 最恐怖既時候係夜闌人靜既時候, 想訓又訓唔到, 可以傾訴既人全部都訓曬教, 亦都唔好意思去煩住人地, 口裡同人講無事, 心入面其實屈住屈住...

有一日... 我SEND MSG 俾佢, 佢話我好煩,叫我以後唔好再SEND, BLOCK 左我, 我個一刻... 我行左上去18樓.... 好想了結左自己一生, 因為呼吸再大力都好似吸唔到氧氣, 望出黎既世界了無生機, 好似灰色一樣, 以前好鐘意打機, 打波, 健身既我, 完全提唔起勁。

我係一個好樂觀既人, 我平時鐘意同朋友講笑, 亦都好關心身邊既人, 如果用一個動漫人物黎形容自己, 我會係小崗 , 但係當下我真係好崩潰, 訓唔到, 食唔到, 個心長期係有野鍊住左, 我查過 呢D 好有可能係心理病, 我去左睇醫生, 做左評估.. 我係有初級既抑鬱病徵

之後我地有斷斷續續咁SEND MSG, 個段時間我一唔開心,就朋友帶我去飲野, 佢地教我唔好做到咁好,人地SEND 完MSG 唔好秒回,放到自己咁低。

中間有一段小插曲, 佢好想去睇謝安琪演唱會, 我上網買左炒價飛, 之後個晚一齊睇演唱會好開心, 去到最後一首歌 "山林道" 我問佢, 可唔可以拖住手一齊聽呢首歌, 佢話可以, 拖住手既一刻, 我覺得好似返到以前咁, 眼淚不停咁流, 我唔敢望佢, 好好享受呢一刻, 完左首歌後, 我望下佢, 佢都有流眼淚, 送佢回家既時候, 佢行到屋企門前, 佢行返轉頭, 抱一抱我,當下覺得我地應該仲有機會一齊返!! 只要佢肯改過! 我覺得以後都仲可以一齊的!!

過左兩,三個月後, 佢突然問我, 想唔想出黎食飯, 仲問我會唔會呃佢, 傷害佢, 我話唔會, 食個飯者! 唔洗咁大壓力既, 個日晚飯時, 我地都好似朋友咁傾下計, 亦完全無提及過之前既事, 亦都係呢一餐飯, 我地重新一齊返

一齊返既早期, 係感覺到佢同以前好唔同, MSG HEA 覆, 約佢唔敢再黎我屋企, 出去見面可能只係可以見一陣, 但我內心覺得只要可以見面, 可以一齊去玩就可以了, 突然之間有一日, 佢同班朋友食食下飯, 佢MSG 我 大概既內容係 :「對唔住, 我知道我一直都對你好差, 好似好冷漠咁, 但我同朋友佢地傾過, 佢地聽完覺得你仲肯咁樣去接納我, 對我咁好, 我要好好珍惜,我會乖返嫁啦, 愛你。」

個一下, 我覺得好似由谷底上返去天堂一樣!!! 之後既日子的確, 佢有返熱情, 亦都願意花多左時間同我一齊, 帶埋我同佢屋企人一齊食飯,做節, 一切事情都好似向好既方面發展, 而我都唔介意帶埋佢同我既朋友一齊去玩, 好似乜事都無咁。

我亦都聽講過佢好想去芬蘭旅行, 係佢由細到大既一個夢想地方, 我覺得如果可以係一個特別既地方, 而佢又浪子回頭, 我覺得係呢度訂下自己人生大事都係一件好事情, 我開始計劃行程, 買機票, 去睇戒指... 倒數去芬蘭既日子 仲有 七個月.... 待續

咁又唔好既.... 始終我呢個POST 都係想分享一下自己既經歷
唔係真係想唱通街XD

明白既, 我非常明白呢種感受, 但如果問我既話, 我唔會再試

係嫁, 當下真係好愛, 所以俾感情埋沒左理性

一直都係一種好害怕受傷害既感覺, 認識一個人要用好多時間去了解,好怕再一次...

願聞其詳

而家無事嫁啦!! 做返一個老頑童!

做好人永遠受苦都係自己

係呀... 係估唔到訂左婚之後仲有後續... 遲D更新

巴打加油
老實講唔係親身經歷過真係唔知有人會咁on9
有用心出來愛過一個人既都會明
時間會慢慢沖淡，想唔開心想喊唔需要忍住
everything will be great

唔好成日待續得唔得呀

閃咭有無？

返緊工, 好多人行黎行去, 淆底一陣俾人睇到個SCREEN 個個都知道曬我D野 (雖然有D熟既同事都知)

You know my feeling bro~ 不過隔左幾年後, 而家遇到好多事, 都開始慢慢變左一個被傾訴既人, 好多人遇到錯折,我都可以SHARE 我既經歷出去

薯叔呀……笠到落腳啦

樓主個ex好撚正？

有D似冀嘉欣

以前既事啦!!! 而家我先唔會再咁XD

明明佢自己偷食仲問你會唔會呃佢傷害佢

可能怕我出到黎發癲, 又好似個日朝早係佢樓下咁, 因為個次我真係好大聲去呼喝佢嫁!!!

圖定老母

屌，唔好走甜得唔得

g持薯叔

傻左咩... 掉左上黎, 一陣各大佬們, 起佢底就真係大獲,
我唔係想唱佢又或者要做D 乜, 我純粹想分享一下經歷

係幾時去Starbucks

我估佢唔止比一頂綠帽你

我都帶過帽
個下一知真係好傻咁諗住原諒對方
好彩係對方個時放棄唔到第三者
令我下定決心走
之後先諗條刺真係一路會係到
信任冇左就係冇左
佢就算點樣做返好我都信唔到佢

男人老狗 戴綠帽仲要 低聲下氣
影衰 男人

感情問題一律建議分手

女仔真係會好感謝綠帽俠既出現

好似睇緊故咁

Between, 以前細個果時都係咁成日比呢啲情情愛愛衝昏頭腦 e+諗返都覺得柒

好癲。。。

巴打，佢又會唔繼承同但同事一齊，同返你一齊嘅？

巴打克服心魔

繼續講，想知

薯叔! 加油!

係嫁, 無乜經歷好易入左網嫁!!!

過左兩,三個月後, 佢突然問我, 想唔想出黎食飯, 仲問我會唔會呃佢, 傷害佢, 我話唔會, 食個飯者!

我真係屌尻呢d女人臭閪

你條ex真係翻版羅志祥黎
時間管理大師

好記得個時佢BLOCK左我WHATSAPP, 佢係用APPLE 個個SMS 功能問我XD

果啲雞黎架咋

俾錢就得架啦

唔好咁傻啦

所以拍拖應該理性的比例唔可以少過感性 留返一手俾自己 所有人都小心駛得萬年 你由一開始前多角道 留一份保險的準備 就算熱戀期都照起清果個人底 防人之心不可無 一係你一齊前起清仲好 避免浪費時間 拍拖就係唔係一門學問 又冇書教 冇堂上 好多人奶野

信任其實都可以建基於數據

樂觀嘅人唔會相信自己遇到人嘅陰暗面，一遇上頂唔到就世界崩潰

咁都仲可以一齊返
你都幾好人

你想講龔嘉欣

其實.. 佢個男同事都係女朋友... 後來我有佢個男同事電話, 我MSG 佢叫佢唔好再搵我EX , 佢個男同事後尾離左職, 我睇佢地MSG 既RECORD, 大概係個男仔放唔底佢個女朋友, 所以同我EX 攤牌話做返普通朋友

我笑左,呢個形容詞

佢係時間管理大師黎喎你訓左又搵第個

騎牛搵馬搵件有錢仔點知人地當佢係飛機杯，就搵人埋單

啱啊屌 影衰女人

我完全認同你呢句說話, 當然可能之後仲有更多大風大浪, 但而家都好穩定了, 有一份穩定工作, 讀緊書, 剛置業, 人生好似慢慢起步緊

即係佢俾個男同事中出即飛之後先揾返你?

快啲繼續出我都有同樣經歷

我曾經試過拍拖個時, 係尖沙咀放工去元朗買豬扒飯, 買完再返尖沙咀俾另一半食XD

我個FD 睇到, 同你一樣反應XD

YES XDXD

條女雞呢姐姐

呢D野真係佢兩個先知啦... 我係RECORD 睇到既 只係佢有上過男既屋企, 去過澳門, 長洲過夜

應該係讀書會嚟嘅，夜晚睇下書寫下閱讀報告咁，唔好諗多

好彩係ex，唔係唔知巴打你點收科

好多人都會話分手/放開
但只有經歷過你先明白
唔係睇cctvb啲膠劇咁話放就放
你真心愛過一個人
你就知個難處
點解年中咁多人感情問題自殺
就係咁解
唔明嘅小朋友
可以去睇下「那誰」
好多失戀嘅人都會做啲冇意義嘅行為
好似打完字又del咗佢再打字再del咁

有一個小插曲! ! 當時介紹佢俾我地識既共同朋友, 都已經BLOCK 左我電話同埋FACEBOOK , 因為我完全無同佢班共同朋友講任何關於佢既事, 無論係佢偷情.. 背住我做D咁既事!

不過有一次, 我係咁打電話俾EX 想聽下佢把聲個時, 佢兩個朋友係身邊, 可能因為咁覺得我好癲, 我亦都相信佢應該無講事實既真相俾共同朋友知, 所以我係佢地眼入面係一個癲佬XD

咁我估到佢之後再走
肯定係又有第二個碼頭啦

咁都唔知話你好彩定唔好彩...

叫咩名

我估你ex都係三心兩意
鍾意新嗰個
又唔捨得你
所以兩邊都拖住

咁應該係佢應承咗新仔block你WhatsApp
又或者唔想新仔見到佢last seen

樓主既佢係男定女 ?

好恐怖既APPS, BTW 我都想知叫咩名, 好癲

佢同男仔既合照 重睇啦

樽鹽無撚左？

係呀... 未經歷過呢種痛同愛, 其實好難用言語將自己既感受講出黎, 我諗唔一定係感情上, 親情既生離死別都一樣有呢種感受, 非筆墨所能形容

雖然要人傾的話,可以隨時上水, 或者搵薯叔!

之後儲存備份個度, 有幾個WHATSAPP 既對話備份, 我開黎睇... 由2點幾AM 睇到7點幾 AM, 當中好似進入左一個黑暗面一樣.... 比較想知ching點先可以係儲存備份開到對話睇

我都唔知呀, 入面有3個FILE, 每一個FILE 係紀錄左WHATSAPP 既對話, 有曬日期, 時間, 名 , 個FILE 無記錯係 Word Pad(記事本)

幾年前我都經歷過
就算點樣口講再信都好
傷咗就係傷咗
疤痕點都會喺到

唔好再受電影文化影響 好多女又係哈韓睇壞腦殘，其實果d乜9細心體貼暖男 只係商業marketing 來架 商家佬想營造的business ecology産業鏈 有利自己經濟效應 有基本風度已經ok 其實係條女lum你你做呢d先叫細心 條女冇feel你只係浪費苦心
你Ex只係為功利同你一齊 我好肯定佢冇乜心動 亦唔係一個易感動的人，再者感動不如心動，點樣令條安心動，通常一般就係外表，你ex底果浸一定係呀嬌果種貪靚仔信我，就算換其他金鐘連登仔上都係同一結果，就算靚仔巴都係可能玩，食完就下一個靚仔

所以你搵個Soulmate 好女人好過

屌原來薯叔來
以後同你打機都會諗起你現實做人咁撚蠢
你個ex派帽 比你發現 重可以屌返你轉頭
你重要道歉
之後明明你一直想同人復合 人地話你煩又block左
你重可以講佢肯改既話 你地可以一齊返

痴撚線劇情

正確, 皮外傷會結疤復完, 但內心既刺同傷, 只係可以靠時間去沖淡

邊度down

求婚？

咁你下次唔好咁真心 你真心就要預有心理準備受傷損手爛腳又要魚又要熊掌？

有經歷你就知愛情唔係真心就得你係碧咸你ex真心倒貼你大床

年少既時候, 總係會蠹過下
經歷左之後,可以去開解返其他人

Btw, who the fxxk you are!! 今晚打爆你兩個頭呀!!

之後我請左一日假, 返到屋企後 WHATSAPP 佢, 同佢講對唔住, 佢話我好恐怖, 叫我以後唔好搵佢

之後我又不斷咁MSG 佢, 想佢同我復合,

當下覺得我地應該仲有機會一齊返!! 只要佢肯改過! 我覺得以後都仲可以一齊的!!

佢突然問我, 想唔想出黎食飯, 仲問我會唔會呃佢, 傷害佢, 我話唔會

痴撚線 咩劇情來 冇邏輯可言

唔係劇情黎嫁大佬=.= 真係我既經歷黎嫁

你曾經真係好愛佢...加油 你會走得返出黎的

見到個符號表情即刻覺得嗰post係假膠

睇黎得Android 先有

條女咩星座

好似好多人唔明樓主果種傻
當你試過好愛好愛 認定咗對方係一生一世就會明

一年前同樓主幾乎完全一樣
由唔知邊刻開始話變就變 好似變咗另一個人咁
明明自己不嬲都好理性 feel到一定唔對路
不過已經唔記得當初用啲咩濕勁理由說服自己
而對方都好配合咁樣用一個濕勁嘅理由呃鳩我

到咗我偷偷地入佢gamil再睇佢ig同frd啲對話
果陣幾傻都呃唔到自己 不過仲想佢番嚟
到我攤牌果陣
佢仲屌鳩番我點解睇佢啲嘢 講到我一路以為幾咁傷害佢
最on9係咩？ 就係果刻真係有諗自己有冇錯

之後番工果陣 成日衝入廁所喊
Lunch就飯都唔食 食下煙算
係公司行過嘅時候 個個同事都問我係咪病咗

諗番果陣都好痛
不過至少學識
1）人話變就會變 遇到嘅只可以灑脫啲走
2）唔好睇得自己太大
一頭半個月就可以搵到嗰取代你嘅人

好有樽鹽，話割就割既巴打們，講到咁勁，你地真係做到先好呀。

你個ex有冇同你道過歉？

Lm

巨蟹

咁你搵唔搵到個取代佢既人

我揾過佢話我個地區唔available 要邊個地區先得

唔洗取代佢 可以學下點樣同自己相處
反而係佢曾經令到我對愛情完全失去信心
好彩嘅係最近有人令我想再信多次

佢都幾好體力
情願犧牲訓覺時間去偷情

Lm

想講愛一個人..有時會寧願張自己放到無限低好卑賤只求對方唔好離去

個ex係咪一個好正既女仔

期待下一回
但咁聽落,
作為女性我為你個ex 感到羞恥
sor

咩app?

唔理正唔正
咁hurt 法

屌 感情台黎黎去去都係呢啲人既

我個故仔同樓主好似
又係同完我甚至我屋企人出街即刻下場搵新仔
又係試探式問題講分手
又係login email 睇chat record
睇得多綠帽故仔發覺原來好多橋段大同小異
可能鍾意出軌嘅人真係有種stereotype
可能我哋以為有幾unique 幾pure 嘅愛情，只係大同小異
世世代代男男女女都其實不過如此，只有當局者迷

死臭閪
以上對白一模一樣呀喂
＂一個人生活更好乜乜柒柒＂
最後我放生
我明白曾經好愛呢個人，但忠誠係一切
同路巴打振作呀！你哋要hea 要灰就盡情 hea 啦
同時要識更多女人，要學識點樣玩
社交認證可以提高你識到女人既品質
祝臭閪一世比男人玩，永遠搵唔到人愛佢哋

男仔唔可以同男仔合照既咩？

幾打扮
當初望住佢訓教覺得咩都唔重要
同埋唔知點解覺得好撚靚
不過依家睇番相又唔覺

D人話女人都係雞唔係冇原因

屌 見到呢啲po就忍唔住入

其實感覺上你都唔係好愛佢
真正愛一個人係唔會咁理性,
千方百計都要同佢一齊

咁都叫唔愛 cls

係唔係要殺左對方再自殺先叫好愛..

唔好打個XD出黎就覺得好似好好笑啦，根本分左手仲繼續騷擾人本身呢個行為就唔正常。

條女出軌肯定錯到離譜，不過睇你自己講既野人地驚到你咁樣你應該都唔係自己口中癲咁少野。

BTW，我手機入面大慨有十組號碼block左，就係好似你咁既呢種Ex係分左手之後仲打黎騷擾我既電話。係佢口中梗係「長情」，而係我口中只會係「騷擾」。

上網用android啲模擬器(nox模擬器)
再搵dasta個apk裝入去
真係幾變態吓
加目標人物電話同set名
跟住目標人物whatsapp一上線就會彈通知出嚟
但免費只可以加一個電話

我手機用ios
ios好似冇得用

點解要針對係咪男人
如果男人偷食 女人原諒 你會唔會講：你係咪女人？

利申 絲 但唔覺得要針對男人

依家唔會再笑啲帽完仲一齊嘅人

多謝大家既支持, 真係無諗過分享自己既故事咁多朋友仔 會叫我加油同支持

而家既我其實一早已經起返身了, 我只係想用自身經驗去俾大家知道原來真係有人會咁傻, 咁蠢無條件咁去付出。

而家既我會上去自己個DISCROD 群, 帶下朋友仔解任, 吹下水, 照顧一班群友, 有時仲要教人做功課XD 我生活得好開心, 咁我繼續講自己經歷啦。

我好記得買曬機票, 巴士訂位, 酒店之後 我就開始去睇戒指, 我本身打算去周X福, 周X生, 麥包 個D 買既, 後來我搵到一間日本既婚介店, 預約左時間入到, 即刻俾錢落訂!! 因為個服務實在太好, 而且中間我問佢介唔介意等我洗完牙返黎再決定, 個姐姐話無問題, 不過我FEEL 到佢笑左, 佢仲叫我可以再去其他鋪頭格下價, 睇下D款再決定, 當日我去完觀塘整完牙之後, 就返去鋪頭俾訂, 了左件心事了, 之後收埋張單, 大約12月底,1月頭可以拎戒子,歷時大約一個月左右啦。

之後,12月個時, 我帶左EX 同朋友一齊去CAMPING, 呢次係我第一次CAMPING, 好興奮好開心!! 夜晚仲一齊玩狼人, 點知... 佢有D黎料啦...
我第一晚做狼, 我同其他同伴 第一晚就決定刀我EX, 因為我諗住無人知... 點知完左局之後, 佢知我係狼... 佢就開始言語攻擊啦, 大家留意返, 今次係我帶佢出去同我既朋友仔CAMPING, 但係佢知道我殺左佢之後, 佢就不停話:「有無搞錯呀, 殺我!! 你有乜理由去殺我呀!!! 你係都殺第二個啦, 你係咪有問題呀。」

個刻個環境係靜左... 之後佢又係咁推我, 話唔玩啦之類既說話 , 咁佢就做MC, 但係呢個感覺我覺得好無奈... 我相信我D 朋友都係咁...

之後12月底既時候, 佢叫左我同佢班朋友一齊去聖誕PARTY... 我地玩三國殺, 我不以為以, 我同佢既朋友一隊, 因為佢地唔太識玩, 我教佢個朋友玩... 之後我地殺左EX... 我EX 又黎發爛渣..... 佢直接拎起手上既牌, 係佢班朋友面前, 一下兜落黎我度, 之後捉住我件衫係咁扯... 之後話 :「上次去CAMP 玩狼人又殺我, 今次又殺我!! 你究竟咩事呀!!。」

我個下心諗.... 我地唔同勢力... 唔殺你... 咁留你做乜呀... 佢班朋友全部呆左... 無人打算勸佢... 我就叫佢冷靜小小... 有咩返到去先講.. 呢度人多... 唔好咁樣... 好肉酸, 佢發完一陣爛渣就停左手... 但我從一開始好愉快既心情, 變到完全無MOOD, 我亦拎出部手機出黎, 同我既朋友SEND MSG, 話好無聊... 好想走....

事後我EX 叫我一齊影大合照... 問我做乜唔笑... 我話笑唔出.....
走個時, 我同佢講:「其實你可唔可以尊重一下人.. 係咁多人面前, 可唔可以唔好咁樣...個感覺好唔尊重我!!

佢話:「咁你唔鐘意咪走囉!! 我自己返屋企, 你唔洗成晚口黑面黑。

我:「咁係咪唔去芬蘭啦??? 係咪連戒指我都可以掉埋啦? 」

我拎左手上面張訂單出黎俾佢睇, 之後佢情緒都係有D波動, 我同佢講

我就決定係芬蘭求婚既, 張單我都俾左錢嫁啦, 你之前成日問我會唔會求婚, 而家我戒指都買左啦? 你係咪仲要咁樣發脾氣? 係咪唔去啦?

之後佢心情平伏返, 都答應左我唔會再係朋友面前咁樣。 待續

有啲人會話
係女人一次又一次失望積成架

痴撚線兩邊都痴痴地

有時女人好撚痴線
佢帽完你都會覺得係你問題先逼到佢帽
帽完仲覺得佢先係最傷果個
唔知係咪女人好鍾意周圍搵人呻
因為人嘅本性係想成為偉人
係佢搵人呻嘅同時 一路呃緊人一路呃緊自己

狼人三國殺果到有d潮文feel

完全明白, 我而家就係呢個狀態

睇到樓主講到幾個月後個賤人搵返樓主，然後兩個人復合番，仲講咩由地獄返返去天堂，已經唔想睇落去，淨係覺得個女人好賤，個男人好廢，影衰晒男人，我相信好似樓主依啲咁嘅傻仔喺香港有唔少，所以先有咁多港女，明明有咁多女仔可以選擇，真係好唔明白係咩心態，香港嘅男人幾時先可以改變，成日女神前女神後，真係好撚煩好撚嘔心

唔係潮文黎, 事實真係咁

失望咪分
點解要帽呢
講到尾 帽人嘅最愛都係自己

undefined覺undefined得undefined樓undefined主undefinedEundefinedxundefined固undefined然undefined係undefined個undefined臭undefined西undefined，undefined但undefined見undefined到undefined樓undefined主undefined話undefined自undefined己undefined都undefined試undefined過undefined因undefined為undefined想undefined聽undefined佢undefined把undefined聲undefined，undefined就undefined起undefined勢undefined咁undefined打undefined去undefined…undefined.undefined我undefined估undefined樓undefined主undefined本undefined身undefined都undefined做undefined左undefined好undefined多undefined糾undefined纏undefined既undefined行undefined為undefined去undefined挽undefined回undefined呢undefined段undefined感undefined情undefinedOundefined:undefined-undefined)undefined

睇黎樓主真係好愛ex
明明係佢俾綠帽你
佢仲要調轉頭話你錯

jm9...
我係想打覺得樓主個EX固然係臭西，但樓主都講過自己會因為想聽EX把聲就打去煩住對方，相信樓主為左挽回都做過D糾纏既行為

都可以調返轉話去叫雞d男人係一次又一次積成

個賤人同樓主拍緊拖，樓主戇鳩鳩咁望住個WhatsApp，同一時間樓主嘅女朋友成隻狗乸咁趴係張床俾人瘋狂抽插，然後俾人射到滿面都係，跟住樓主仲要求原諒，然後個賤人搵返樓主，仲講咩地獄返返去天堂，真係戇鳩到打冷震，如果我係樓主老竇，真係冇面目見人，真心希望依個故事唔係真

影衰晒男人，樓主係咪好樣衰，係咪好難得先搵到個女朋友，成個故仔根本就係匪夷所思

not healthy

你個ex D反應好直接同真實，証明左佢有幾愛你

感情會令人唔理智

應該係樓豬ex backup左同男同事嘅whatsapp record
然後send去自己email

但係咁大頂綠帽粒落嚟，點解仲可以會有啲咁嘅表現，究竟係做人哋隻狗定做人哋嘅男朋友

留名

offtopic
我有個朋友都係玩game好撚認真，玩狼人殺左佢會西口西面發脾氣，搞到我以後都唔敢殺佢

勁似

唔知有冇巴打同我一樣睇親呢啲故仔，都好憤慨，係嗰種恨鐵不成鋼嘅感覺，覺得男人喺香港好似低一級咁，其實呢啲現象，係咪香港先有

我一度懷疑係我自己既第二人格開post
我既經歷同你九成似，login email呀，突然間分手又突然間見返呀⋯⋯etc
心口個種鍊住既痛我好明白，夜闌人靜想揾人傾個種心情我都一樣經歷過。師兄你要振作呀！

緣分呢啲又真係好難預計到嘅
我覺得你遇到對你有心感嘅人嘅話
你可以試下放膽去愛多一次
可能嗰個人同你一拍即合呢

其實唔係得男人先會做到咁囉好無

Me too

不過我又唔會鬧
始終自己都比針吉過知幾痛
無謂補刀

當提醒吓呢d男仔

樓主不如改名做公主培育師

認同
放咗工已經乜都唔想做
仲咁有精力

Ching... 你同佢今年幾多歲?.. 唔只男人會混，有啲女人都會好狡猾，只可以講學會瀟灑，放低展開另一段感情

我男友玩狼人殺夾埋一個女仔fd殺我
我都會講笑咁屌鳩佢
玩咋嘛on99咁認真做乜

你條女啲脾性好唔掂

same, 去到醫院探病先知道比人帽

當局者迷
正如旁觀者永遠都唔明毒品點解會上癮一樣
一次不忠 百次不用
要記得止蝕離場

我記得好耐之前，有個類似咁嘅故事，總之就係個女仔又派帽，跟住個男仔就上連登問，分唔分手好，好多巴打都提醒佢，我都有份留言提醒 有啲都有鬧佢， 跟住樓主最後選擇原諒個女仔跟住我覺得呢啲人就係要鬧，影衰晒男性

我懷疑樓主根本就係有病，唔做狗唔舒服

唔明jm9
我打麻雀輸成千銀會少少黑面
但玩game就由鳩佢啦

個EX 係咪外表高質?

好似話似龔嘉欣

正式踏入二月了, 我地由香港機場晚上12點零左右起飛, 個時好奇係咪 香港機場飛去歐洲既機都係零晨時間起飛, 始終以前都只係去過台灣旅行, 今次真係大鄉里出城, 同埋搭呢D 長途機真係 好累...我地坐去Helsinki 再轉機去第一個目的地 Inari, 我事先已經同左STAFF 聯絡, 幫我係外國砌一個MARRY ME 字樣既圖案, 但花就準備唔到了, 唔知係咪因為嚴寒, 因為我地去個時係講緊零下15-30度... 好誇張... D 手手腳腳唔可以拎出黎太耐,會凍傷。

到達酒店之後, 我訂左一間有露台既房, 我EX 係間房望出去, 見到有D人係度砌緊D字, 佢問我係咪有人求婚? 我話可能係掛, 扮唔知。

之後我地出去雪地行下, 唔知點解外國既天空真係好似特別藍同埋望到既視野特別多!! 可能因為呢度係郊外酒店, 之後我地返左房, 個STAFF 亦都準備就緒, 我就帶左我EX 行出露台, 叫佢望下樓下, 之後我就向佢求婚, 當然佢都接受左我, 佢表現到好開心,好感動。

我地就落左樓下, 企左係D 字隔離 搵個靚仔STAFF 同我地合照!!!
(我見個STAFF 好靚仔, 我都忍唔住同佢影左張合照HAHA, 但唔知點解我同佢地都係企係個MARRY ME 字眼隔離影)

呢個旅程就唔講太多了, 但我地曾經許下承諾, 將來要帶小朋友一齊黎多次聖誕老人村, 見下聖誕老人, 當時既我都覺得好幸福。

返到黎香港之後, 我地就開始約兩邊屋企人食飯, 我係單親家庭, 所以我EX 個邊都無叫太多人出黎食飯, 只係 兩方都只係叫左大家既媽媽 同埋EX 既家姐(佢家姐都好靚仔,全家最好人個個就係佢家姐, 同我有D似性格上)

呢餐飯雖然講得最多野, 係我媽同佢媽, 第一次見呢個畫面, 兩家人一齊飲茶食飯, 我覺得好窩心, 亦都不停幻想將來既生活會點。

當一切都以為安定落黎既時候, 原來係慢慢離開前既先兆。

即將到佢既生日啦, 因為佢轉左新工, 夜晚亦都要覆EMAIL, 我見佢用電話去覆EMAIL 好辛苦, 打算趁佢生日, 送一部電腦俾佢, 咁我就開始每個星期都去一日腦場行下, 睇下可唔可以揀D 好用既款俾佢, 最後我俾錢買左部DELL ,外型都幾靚仔。

由於生日個日我已經諗好左行程, 無理由我地拎住部電腦就圍走嫁?
咁我就決定前兩個星期,送部電腦俾佢, 提早送俾佢當生日禮物,我叫佢合埋眼,之後拎部電腦出黎。

佢一打開眼既時候:「你做乜送電腦俾我呀?!! 我唔要呀...... 我幾時講過我要電腦呀』 我就話:「我見你最近成日要覆EMAIL.. 個MON 又細, 用電腦D字清楚D 同埋隻眼都好D,我本身打算買APPLE, 但係我怕你公司用開WINDOW SYSTEM 你用唔慣」

佢話:「我唔要DELL 呀.... 點解你唔送APPLE呀... 如果你送APPLE 我會開心好多囉」

當下其實我有小小嬲... 我真係用左好多時間去比較同問電腦場既人, 我就問返佢 :「咁一係我拎去退錢,但唔知有無得退, 退左錢再送第二樣野俾你啦」 我EX就講, 唔洗啦!! 你都唔知我想要乜!! 生日我都唔出黎啦, 我唔洗慶祝。

之後我就拎左部電腦去退錢, 但電腦場無得退, 咁我唯有問下同事有無興趣要部電腦, 我可以打7折賣出去俾佢, 最多用返D 錢去買第二份禮物, 我記得我係最後買左條頸鍊打算正日送俾佢 , 我之前都BOOK 左酒店同埋買左舞台劇飛 打算正日當日同佢一齊去慶祝 哄返佢

生日前幾日,佢MSG 我.. 問我 不如去台灣旅行慶祝生日.. 之後我同佢講唔好啦, 留係香港慶祝啦, 我安排左活動呀!!! 之後佢就無左覆過我MSG...

直到生日前一日, 我再提醒佢 記得 下午2點 係舞台劇門口等, 不見不散呀!!! 同埋提佢著靚D, 我地個日一齊出去慶祝呀!

當日我出門前, 我媽俾左個LONGCHAMP 手袋我, 話知道我EX 生日, 叫我送俾佢, 當係AUNTIE 既禮物啦!! 我都好開心, 我媽原來都好錫佢, 當左佢係自己人, 個日我提早去酒店 佈置, 酒店既STAFF 好好, 佢地提早執房,我11點零12點左右 就上左房, 我買左氣球, 我買左生日牌, 同D 英文字母, 佈置間房, 我將個蛋糕同埋我媽送既手袋收埋係酒店, LUNCH 都無食, 就去左舞台劇門口度 等佢啦。

我中間都有MSG 佢, 但佢一直都無覆我, 我以為佢未起身, 我就再打俾佢,
點知一打去就CUT 線... 一打去就CUT 線.... 一打去就電話未能接通....
WHATSAPP 都無見過佢ONLINE... 我一直企係門口等.... 劇場開始放D人入去... 都仍然未有人聽電話.... 開場後15定20分鐘好似係唔俾人人場,我好心急, 我不停MSG 佢同打電話俾佢, 直到... 入面開始有人出去洗手間.... 到完場... 都仍然無收到佢既回覆.....

我自己一個買左個飯, 返去酒店... 我MSG 佢做乜... 同一時間我都MSG 我既朋友... 問下可以點做... 我既朋友都覺得.. 應該佢又係想走了, 直到傍晚7,8點, 我收到EX既MSG, 佢話:「我想冷靜一下, 我唔知係咪想過咁既生活, 你俾三個月時間我, 我唔想好似上次咁」

呢一刻, 我好似睇化左, 我回覆左佢一個信息:「唔需要了, 今次我地分開吧,但係你要好好照顧自己,再見」

我D 朋友仲叫我唔好曬左間酒店啦, 係度訓一晚啦, 我話唔得呀, 我會諗起佢, 我又唔知點解個時自己咁傻, 我帶埋個蛋糕返屋企, 我媽問我點解有蛋糕拎返黎, 我話係酒店送既, 食唔曬, 佢又問我點解咁早返, 我話大家都累呀出左一日街, 早D返黎囉, 重點係.. 我仲幫EX講大話, 講好鐘意個袋代佢同我阿媽講埋多謝, 實情係個手袋我收埋左係自己個背囊入面, 一直無拎出黎。

件事就告一段落, 之後我請左個短假期, 自己去台灣走一轉散下心, 返到黎其實我媽都知道有D野, 我就同我媽坦白, 我仲問我媽:「點解當時你唔揭穿我既?」 我媽就話 俾你一個人出去散下心, 你返到黎舒服D 就自然會講嫁啦, 個一刻我好想喊, 果然屋企人先係最強既後盾, 有咩事都仲有佢地支撐。

後記, 件事過左六個月後, 我EX 有MSG 返我, 之後問我隻戒子點處理, 我同佢講, 送左俾你既野, 就係你既, 唔需要俾返我了, 就係咁啦。 完!

附上一張我係HOTEL INARI 見到極光既相片:

唔係得男人會咁
女仔都會係咁
只能講愛情會令人盲目
你未必會咁 唔代表人哋唔會

利申 絲打，自己都曾經好瘋狂咁去求ex復合，但明明係佢flirt 女仔，我嬲，佢就乘勢叫分手，但我都想用盡一切方法求復合，果陣嘅盲目唔係當事人係唔會明，當局者迷
我依家諗返都覺得自己on9 DKLM啦

我31啦!

岩呀, 當局者迷,呢句野真係好中

好撚痴線
但現實永遠比戲劇更荒謬

睇到好心痛
點解唔愛都要拖到最後先講
真係好自私
完全無諗過對方都係人會有感情會痛
如果Ex再搵番你 樓主唔好再答應啦
你係好男仔黎 值得一個同樣愛你既人呀

我真係無曬事嫁啦, 同樣既事如果再發生, 自己都知點樣去處理,
同一招係對聖鬥士無用嫁!!!

但樓主個情況係確認有咗第三者，佢仲要好卑躬屈膝咁求原諒，啊啊啊啊

巴打
你同佢完全係錯配
結婚遲早都離

當下真係覺得係咪好似自己做錯呢,HAHA

我現任應該同妳差不多on9
佢比佢ex帽左3頂或以上 依加同佢結婚 幫佢移民去外國

依然同佢結婚*
到第3次我ex忍唔住話要分手
條女重屌9佢做咩唔原諒埋佢第三次

即係佢第二次出軌？

樓主，睇完你打曬既野
你ex真心好顛，你之前太愛你Ex所以就算佢綠帽你，你都仲想同番佢一齊，可能你會覺得係自己唔夠好，ex先會有第2個，仲chur住同番佢一齊

不過你已經俾左呢段關係第2次機會，佢都咁樣突然消失，講到尾，佢最愛佢自己，佢係一個自私既人，可能見到你對佢好，咁佢咪感動同番你一齊lo,講真，你就算同左佢結婚，佢之後都會綠帽你，唔結婚反而係好事

樓主你好男人黎，加油，向前望，唔一定即刻再搵第2個，慢慢俾自己療下傷，加油

（ps:唔知你ex將來會唔會搵番你，唔好再理佢，朋友都唔好同佢做番，block 9曬佢同d common friend)

事後睇返都係咁諗, 慶幸最後自己都算做左一個正確既決定

不過認同香港男人好多都做壞咗規矩係真

究竟香港男性前世做錯咗啲咩事.....

最後佢地離左婚？

睇到你了結咗ex 果句覺得好爽
再睇到最後你媽媽果段 眼濕濕
樓主你係個好男人
自己都冇遇過好似你咁有心機咁浪漫嘅男人
祝你幸福，搵到一個同樣咁愛你嘅女人

第一下佢走,會覺得係咪自己唔夠好, 我承諾左會俾好既生活佢, 即使結唔成婚, 我都係要行自己要行既路, 一直進修自己, 做好自己。

真係唔知.. 完全無先兆

我都係
幾年前ex無啦啦同我分咗手
之後想追返佢 佢又俾我追
然後有一日手多login佢email
發現佢喺同我未分手之前已經同另一個一齊咗

只係唔同嘅係之後佢同埋呢個結埋婚生埋小朋友

結論係 偷食唔好將whatsapp備份，唔該

佢話第一次發生唔知點處理

算啦
又長洲又澳門
比人中出完一鍋又一鍋
你諗下個畫面先啦
你女友淫叫叫人大力啲插啊傻仔
你真係無撚用
影衰所有男人

諗下啲精慢慢流出黎啦仲諗復合

其實我年紀都係大樓主小小,需然冇你咁壯烈,但都曾經有過好鐘意既人,一樣都係做左傻仔冇好既結果,但到依加我有左自己既家庭,再番轉頭去諗,先睇得清楚當時既自己,亦都有諗過如果當初結婚既係佢,我一定唔會有今日咁幸福既生活,所以有時真係要識放低,呢個森林真係有太多榭,只要你肯行出一步,一定大把好日子

佢第一次偷食 係咪同男同事上埋床
咁都原諒到

依啲女仔好應該起底
你擺social media啲相唔犯法嘅
俾大家睇清楚 唔好中伏
認真 咁先至係公義

同意，不過睇樓主講野都覺得佢做唔出
肯定仲好留戀條賤西

太長唔Quote

「唔需要了, 今次我地分開吧,但係你要好好照顧自己,再見」

我相信樓主冇一啲交情極深嘅兄弟，如果有，啲兄弟一定會阻止佢，講返你上面嘅對話俾樓主聽，人哋屌厭咗樓主嘅女神，女神咪主動搵返樓主依粒兵仔囉，唉

仲要調返轉頭質問樓主做咩偷睇人地嘅嘢
條賤西真係痴撚線
不過真心祝願樓主可以早日行出黎

唉，其實真係好多呢啲人
我有個女仔朋友又係俾ex帽咗都繼續求復合
有啲被家暴嘅人都會因為仲愛自己另一半而默默承受，果下唔講出嚟唔識反抗
因為愛會令人盲撚咗
當然都仲有好多保持理性嘅人

正正就係當下既,當局者迷, 我無後悔過呢一段關係, 因為我知道自己將來條路應該點樣去行, 點樣去開解其他人。

樓主係垃圾
屌你老母廢9

緊係拉 做左我現任

有第三者真係過咗條底線

唔好用激將法啦, 無用嫁HAHA

無留戀,只係覺得唔需要做到咁者

呢個女人幾乎做哂所有港女/男人最討厭女人有的行為

師兄，作為過來人我可以同你講塞翁失馬，焉知非福

依家結埋婚生埋仔，老婆性格又好，又靚過EX好多

加油，男人30以上都冇咩所以，過多幾年你就發覺可以搵過個後生嘅原來仲正

唔係激將法
真係dun 你唔抵
真心祝福你早日放低

嘩﹐睇文字都覺得呢件事會記成世
Take Care 巴打

好彩樓主最後都放左手
你個ex 講真 垃圾女人

我唔急住結婚啦而家, 慢慢黎~ 不過師兄有無同老婆講嫁前自己經歷

後生時傻過,總好過臨老俾人一鋪清袋

我記得講完呢句, 身邊既兄弟都全部人大聲叫好, 開香檳

薯叔你講得出黎依家都應該睇化哂啦 咪當享受下單身一排自由自在囉

樓主祝你會遇到真命天女，一切都會好

想問下點解知道佢啲黑歷史都會同佢一齊？
唔覺得佢好廢好犯賤？
佢連偷食既女仔都接受到..我會有少少覺得佢係咪就係鍾意黎啲識包裝講大話既女人

純粹好奇

點解偷食嘅人都咁蠢 要備份自己通話紀錄

想睇返, 但又可能怕俾其他人CHECK 到掛

無限精力

有無諗過上連登，勿認真。

求其揾張J 圖俾連登仔s ，當滿足下觀眾幻想嘅欲望。

簡單你係講故人，可能想分享，可能想放鬆 都可能想純講故。 連登仔信嘅咪當感情分享，唔信咪當聽故仔。

求其掟張相可以救老母，又可以假亦真時，真亦假。 無人叫你食誠實豆沙包要全部都真事 / 全部都假嘢。

唔好俾路人一眼起到你哋/相關人士底就ok 。

打壞人(連登仔)， 救軥母， 時間都可以啱啱好

on9

巴打 請你加油
我曾經都好似你咁，對所有人都唔再信任，好怕好怕再受傷。

但直到遇到佢，係佢令我對人重拾信心。偶而，突然會有d野trigger 到我，去懷疑將來。但佢一次又一次係我身邊，攬住我喊，安慰我。

10年感情，被背叛，我都企到起身，你都得。

傻瓜蛋豬仔，我知你睇到架，我愛你

成段我覺得最溫柔係樓主阿媽..
比我媽一定係咁煩住我同我講有咩唔開心記得同阿媽講....

至於樓主EX..已經好難分佢有無愛過樓主定係有公主病..
佢D感情從來好似好突然咁爆發...
不過一開始已經話佢控制慾好強咁...
其實可能佢自己都唔知自己想點...
不過佢行為加埋有覺唔訓去出軌..好撚肯定佢係痴9線

少少，詳細點帽就冇講喇，一齊左之後ex有問我借錢，都有借，佢都知

有switch 有Starbucks ，都唔算太耐啦。
你應該唔係中年大叔啦。

以為講緊90年代添。

唔講以為自己出POST,直到復合之前劇情差唔多

俾個ex撚到冇哂尊嚴

3字頭 年輕人啦 XD

對唔住, 師兄既急口令真係令我係OFFICE 笑左出聲

頂!! 自身經歷咁多人睇!! 我出D 打機教學POST 無人問津, 我好想喊!!!

覺得好慘
條女唔鍾意就一早出聲啦
點解去到見晒家長求晒婚先話走

佢見埋我婆婆,公公個D, 佢地年紀大... 我唔敢咁快同佢地講個時..
都係我自己去面對

出軌ge人共同性格。

明明自己做錯野，就會話人唔好，企圖合理化自己偷食行為。

最典型個d 最鍾意講：如果你唔係咁xx, 我都唔洗出去搵第二個啦。我都忍左你好耐

on 9

即係你個EX當你係condom嚟咋喎

樓主d 行為勁油膩
唔岩我style
睇到幾辛苦

男人之恥，咁樣都可以復合你直播食屎算啦垃圾

似gay

hold一hold先

我EX 係女仔黎=.=

唔知點解我有預感你個Ex 其實生日嗰日去咗台灣....

仲有論事，你好似好體貼
其實兩方面都好似唔了解大家咁

雖然佢好港女唔要用dell
但係其實你有冇諗過
你有冇了解佢想要咩

不過經一事 nice story thank you

因為啲人鄧你唔抵

我覺得開放態度，遇到時唔需害怕咩....
有咩衰得過單身？最差仲有個屋企仲有個老母....單身一點都不可怕.....我結左婚先發現，屌我以前單身時間太少

知道自己戴左頂帽會咁做都唔出奇啦

你講得岩, 我都有唔夠了解佢既地方! 往後會繼續努力!

屌你一早講呢句啦！

E個真....
樓主比左自己想比，覺得最好野對方，但未必係對方想要

你睇羅志祥就知啦

同埋佢好似一齊番先發現

而家會識嫁啦, 直接頭又不回, 真薯叔

個時最尷尬係, 公司全部人知我求左婚... 唔夠半年... 又散左...

賤女人分得好

條女扮返委屈先好笑丫嘛

睇到有啲想喊
現實總係越野蠻嘅女仔越多人錫

唔知點解最尾睇到眼濕濕有種心痛，心口好空虛嘅感覺

睇到眼濕濕

性格咁西嘅女仔, 唔明點解要用咁多時間先識醒 ?

你個ex直情有撚病似弱智啦
就算同其他人一齊都實好難頂 咁大個人做野冇腦
分得好

想笑你弱智
但其實我同你一鳩樣
哈哈哈哈哈哈哈

睇到心都痛埋,好彩最後分得好

巴打真係慘
我by你講嘅嘢啊屌
成日都有女人話咩男人花心 屌 其實女人都唔係好好多

屌你
同陳同佳鬥綠呀

愛情真係令人盲目，一次不忠，百次不容，奉勸各位自認位好男人的，老土講句面對女友出軌的真係可以學連登仔講中出即飛，分完手就得老死不相往來，咁先係最負責任的表現，有d野係要撞完板先會改好，你當下願諒左個女仔，唔係個女仔以後故態復萌，就係你自己心入面有條刺，結果往往都係悲劇多

其實佢冇鍾意過你...

公道啲講句唔關男女事
有啲人天生臭雞格
有啲人你叫佢出軌難過叫佢專一

唉 樓主付出咁多 都無用
忘記依d港女啦
你送部電腦俾佢 方便佢覆email 都可以屌9你 真係cls
睇狼人殺嗰個位 真係O撚左嘴 遊戲啫 洗唔洗咁...
樓主而家有無女？
不過其實我覺得 一個受咁大傷嘅人 好難會再信任愛情... 包括巴打我都係咁... 不過同你比 真係好微不足道

我都覺...
所以唔明點解d人成日覺得永遠都係男仔錯
其實仲有1d專一男

Exact7ly
嗰ex出完番番嚟我到 其間佢好乖
所有嘢表面好似以前咁
但其實由佢離開果日已經變咗質
所有嘅溫柔 承諾 都已經唔會番嚟

一句講晒 樓主快啲做我男朋友

希望巴打唔好再番兜，你值得擁有更好
哩啲賤女人唔好再理佢

講得好，唔係當事人，邊會知道心中嘅痛。如果唔係愛到太深，邊個想做呢啲肉酸行為。

男人就係要有經歷 先可以肩負更多既責任!!
我一直都努力緊嫁!! 多謝兄弟支持!

一件做錯既事,可以蓋過左一百件好既事係真的。

唔係咁癲啊!

男人咩時候都會吸引到女人，感情真係話唔定 btw 條女約完你之後再同人出街，唔攰嘅咩..你有冇榨盡佢？

睇到狼人同三國殺個到真係忍唔住笑左出黎
2個都痴撚線

真係唔知佢啦, 可能細我一年, 精力旺盛掛

妖
得31
大把女揀啦

未追晒（睇到你訂機票去芬蘭），不過回咗先

個人覺得，分手要狠：對自己、對對方都係。
一分就唔好搵，亦唔好比對方搵到你（block 電話、WhatsApp 、Facebook 等等。）有common friend 就同朋友講佢出席你就唔出。
分開得，一定有問題啦，與其去比機會拖拖拉拉，倒不如爽快狠斬。

係呀，好痛㗎（帽咗都仲接受証明你有幾在意）。但有乜過唔到去？迫自己去習慣無咗呢一個人最好辦法就係將自己嘅時間塞到滿晒。去學啲無謂嘢囉，做gym打機砌模型行山乜都得。

我唔會話一次不忠就直接算，但嘅然因爲帽事而分開過，點解要走返埋一齊？如果只係中間ons、叫雞、一時貪玩，而自己又接受到，你要繼續我覺得係無問題。
但你情況係：你無做錯到（照你講），佢搵第二個，之後放棄咗你。sorry ，仆街啲講，佢同返你一齊係浪子回頭？還是覺得你最好？定係佢被飛？即係有好嘅選擇，你就被放棄，你保證到將來再無第二個出現咩？

我唔知之後點，但睇你打咗嘅文，你仲係回味緊當時佢嘅好。回憶無問題，但唔好一直留戀過去，將來會更好。
迫自己斷聯絡3個月，我保證你don’t care anymore 兼覺得自己好幼稚。記住，除咗連體嬰，呢個世界無話無咗邊個就會死。

絲打夠直接

就係咁癲

死港女！

直接唔好同佢玩啦

條女係咪好靚或身材好好？

點解依啲臭閪可以搵到對佢咁好嘅男友？
好葡萄

其實樓主貪個ex 乜？就係因為靚似龔家欣?

所以好理解佳仔
佳仔是蘑菇的
連登仔欠佳仔一個公道

我都係，都唔明挽個game姐，咁認真做乜真係有必要因為係game到俾人殺而發脾氣咩？

過左幾年, 真係無曬野嫁啦!
我係分享一下我既經歷嫁炸! 我而家個人好好, 做返運動, 打返機,有正常社交嫁啦 , 我都好感動你打好多文字上既表達, 我感受到你想我好, I Love you my bro~

港女就係你呢d人做出黎

貪佢啲乜 死都中個頭埋去
真係資源錯配

咩撚野問世界情為何物
潮文黎？

睇到呢度 覺得你有點on9🙈 人情世故麻麻

會，咁都復合到，你係咪女人嚟？

樓主

睇咗頭兩段
個女人每次都係隔一段時間就撩一撩起你
就好似唔俾你move on咁
呢啲臭閪真係好撚煩

樓主加油！
依啲痴線女人唔好比機會佢
唔知個臭雞睇唔睇到個po
睇到想同你講句 死臭雞 失去個好男人你抵𠹌死
你正一死人公主病

你講得好好

我係你，一定會......

一脚伸開佢然後講
屌你老母八婆，宜家我飛你，你仆街啦

都唔係既, 每個人拍拖方式唔同者, 我鐘意整D 新意思, 哄下人開心

收嗲啦臭閪

睇完哂都有少少似我同以前個臭雞ex咁 但我就冇走到去求婚

果時仲係留緊學準備暑假返香港 佢早我1個月左右返 到我返到香港果時突然話對我冇左feel whatsapp又覆得慢果啲 其實就係自己識左第二個 (甚至第三個）而且以佢咁嘅品行應該比另外果2條友都上過床

之後過左幾年話想同我做返朋友 佢真係當我on9

利申： e+結左婚有個超好嘅老婆

係第一眼覺得佢好單純,笑起上黎好好睇

On9
拉

臨尾好決斷 利害

10年被背叛我諗巴打你當年慘過死

樓主最後重蝕左隻戒指呢d水魚邊道搵

我朋友都係咁講，我當時無理咁多

比起想知道個女人係邊個驚以後中伏
其實我更加想知樓主係邊個

因為你真係好廢 廢到我驚識左你之後會比你傳染到
真心 我十分唔希望我朋友圈子到有你呢種人

比少少你個人特徵黎ok?

睇到眼濕濕
樓主好堅強

開頭個3，4個月 個人好似跌左落水，隻耳入水，成個人對外界聲音無反應。每日生活，起身，番工，食野，全部都靠慣性，唔係靠大腦。暴瘦左10磅。

最谷底個排，有自殺念頭。不停問，呢10年，我算係咩

好彩有佢同朋友咋

應該直接d講 咁都復合到 你係咪人黎
人有羞恥心 同個咁既垃圾ex一齊多一秒都係浪費

你會遇到適合你既人

你有時要聽下朋友意見
局外人其實睇得好清晰

放低咗成個你個價值
好似你話賣10蚊
買家出5蚊
你諗都冇諗就應承
你諗下下次個買家會點?

由你個XD睇得出巴打都有一定年紀

樓主你係點放低架
我經歷差唔多
去到談婚論嫁
因為懷疑佢有第二個爭論
冷戰完 兩星期
我搵返佢佢話想自己一個人
我盡曬努力去追返佢
有時對我變返情侶咁
維持一日
但聽日對我就變返陌生人
我最後買咗隻戒指向佢求婚
佢接受咗
但過咗三日又打回原形
我依家每日都好痛苦

睇曬 巴打打得出黎 睇落大約都係釋懷左(希望你真係放下左，或者將佢轉化成一種成長)

好多謝你肯咁面對自己一段被玩弄既歷史係教化世人 同時巴打都好有「風度」(唔係請食飯個D仆街野 哈哈)

文字上 你偏向陳述件事 唔會0係講完之後 再加D回想去鞭死條女 咁樣都叫做放過埋自己 唔會變左怨恨 (雖然我諗就算咁做 大部份巴絲都理解 畢竟無需要 比人傷害完 仲要聖人MODE 拎道德高地 拿返渣沙)

畢竟呢個年代 愛情不再咁神聖 我都希望你會識到個好女仔 但如果真係無既 希望巴打都可以瀟灑行埋佢

另外 你老母真係好好
老土一句 加油。

樓主放得低真係好堅強

多謝巴打

戇鳩鳩，成年人仲要情緒失控根本本身就要睇醫生，條女咁樣玩你的話你根本就要頭也不回咁走，仲要喊苦喊忽死纏爛打根本就係侮辱自己。

仲有，我係男，騷擾我果個ex先係女人。

追完po
睇到呢度只覺可悲

彼此係到底係愛上對方嘅靈魂
定係純粹唔捨得自己投射出嚟嘅強烈情感？
樓豬你比我感覺係你好想去愛一個人好想傾盡所有去維繫感情
不過你真係了解你眼前呢個人？你係因為越了解佢所以越愛佢 定你係抽離唔到你自己演嘅苦情戲？

而你個ex就更加迷惘 佢見到你對佢好 就肯同你繼續
可能佢其實連自己想點都唔知

Two lost souls

男人點樣臭閪呀？連登真係個個毒撚無死錯人既，個個都以為死纏爛打就係長情，陰魂不散就係情聖。

好彩既係 打完你一身 先求婚
求完自己都心理有哂準備

讀書識 個女仔屋企有d錢
未來岳母一直睇我唔起
到我出黎做嘢升得快又穩定月入五萬
未來岳母先睇下我，望下我，叫我上去食飯
之後去左旅行求婚 未來岳母都有去
後尾翻到香港，傾結婚d野 條女話未玩夠
分左手無兩年 條女就結左婚

前後十四年

苦情撚可唔可以咪撚再吹奏愛得越深就越傻
連自愛都未識
連了解對方都未識
對方做嘅所有野你除咗費解之外咩都唔明
愛乜春？
已經係最後嘅證明
呢班覆苦情撚只係極度自大嘅傻西

有過同樓主相似經歷
由對方出軌fwb 一拖幾
俾我發現 到自己唔捨得
信佢會改而去挽回
對方用一個又一個「大話」
話自己幾愛我 但我都選擇左相信
仲未捨得放手

我個時係不停搵野做，例如去幫人湊仔，迫自己做運動，多d 出去社交，頭幾次成日都想快d 返屋企，但係耐左你就會慢慢正常返，我第二次其實好快復元，第一次耐d

係呀，我其實係無意中禁左入 呢個台，所以想打一篇我既經歷，希望可以令大家睇開d 又好 預防亦好

最辛苦係一靜落嚟就成個腦都係佢
俾人悔婚真係最痛苦

點為止騷擾？
你覺得騷擾
人地可能覺得箍煲
我唔覺得如果佢正常搵你一次半次有未講完既野叫騷擾
你唔鐘意咪block
扮咩撚野受害者
好撚嘔心呀你

有咁撚多個ex
睇你都唔係咩好人啦
咪又係個啲柒頭fkboy

睇晒，呢 d 賤女人樓主都可以擺係身邊咁耐

巴打真係個好男人
至少係陳述事件 有幾多個真係做得到

做雞仲要攞貞牌坊

樓主有ntr癮

Too long didnt read, 樓主係癈柴

同樓主嘅經歷有八成相似 一齊咗五年半
只不過我個EX比你個EX做啲野更加癲
仲要俾佢飛咗一個月之後先發現

明白樓主嘅心情 真係真心愛過佢
就算佢幾仆街都好
都會有r復合嘅念頭
但要明白佢已經唔係你心目中愛嗰個人
佢已經變成一件公廁 就算一齊返都已經冇意思 所以嗰陣時知道咗n頂綠帽笠左喺自己個頭之後都冇再r復合

總括而言 樓主個EX同埋其他出去偷食嘅仆街永遠都有一個共同特徵
佢哋唔愛你 亦唔愛新識嘅第三者
唯一一個愛嘅就係佢自己 正一終極自私撚

媽媽

岩岩追完
條友真係仆街黎

你地繼續圍爐啦，似足支那人咁狡辯，做緊明明錯既野然後就覺得自己只係深情箍煲。

樓主自己話「只係因為想聽到佢把聲而係咁打電話俾當時同兩個朋友一齊既Ex」，咁既死人樣有核突自己諗唔諗得明？

支那人都係架，去到人地地頭做埋的肉酸野然後覺得自己係愛國，連登毒撚就係做埋的肉酸野「箍煲」但其實係騷擾。

呢個年代 好多人都好缺愛
缺愛ge人唔識自愛 就會俾player當狗咁撚定律黎

你真係覺得自己係Top Man
21世界仲係到宣揚男人至上
最撚憎好似你呢D以為看透世事既柒頭
你呢D撚樣真人一定性格勁難相處
所以咪有咁多EX囉

不要忘記，男人，你是王。

唔好再搞「黃色經濟圈」啦好無？

同埋我冇話狂搵係唔騷擾
有野未講完都唔講得
惡撚過共匪
你鍾意Block咪Block左佢
男人老狗係到扮咩受害者
好撚肉酸呀

睇完你既經歷想喊，睇得出你係一個好男仔
一定會搵到個珍惜你既人加油

巴打, 我理解你的意思, 如果男人死纏難打我做女都覺得好難頂
但同時我覺得你都可以理解吓樓主的心情
我估佢係呢段關係入面長期都係愛得好用力嗰個, 付出好多,處下位,
佢自己仲有埋depression, 感覺段關係有缺憾先要咁樣chur 人地
我諗佢的情況未必可以同你的直接做比較啦 (出軌+痴痴地)

一段關係不嬲都係雙方互相角力, 今日你氹我, 聽日我就吓你
唔喜歡樓主的, 咪覺得佢煩囉
鐘意的話, 咪覺得冧囉
不過如果真係鐘意,點駛打咁多次+咁煩呀
不過樓主case 盡快抽身好過

佢根本唔愛你

對住依d女寧願自己一個

咁都一齊返？㡌都戴埋
走啦屌

賤女人梗係唔要啦
但愛過, 話分手就放得低?
我唔係支持留戀過去,
只係唔好覺得人人個case 同自己一樣囉

樓主曾經都真係好鐘意呢個女仔
鐘意到盲目曬

但講真，一見到你話買部dell 俾個女仔果下咁開心，就已經大笑左
睇曬樓主既經歷
唔知係咪樓主拍拖經驗少，其實真係好忌自high，
唔好成日覺得自己為對方做左乜乜乜，對方一定好開心，人地唔領情又要嬲又要唔開心。

同埋條女嘈兩下就攤曬牌拎張機票同介指出黎，
就係因為你咁做，條女先會愈黎愈離譜。

但講真，31歲既男人都仲好後生，慢慢黎啦樓主

算把啦，香港男人我一向都覺得做到自己地底泥咁。

樓主咁有心駛乜做到咁cheap？我話埋你聽我係高登仲有一篇屌香港男人屌到俾網媒轉載添。

21世紀，自己醒少少，唔係電視興暖男就要跪地餵豬乸。唔好柒下柒下將的時間投資係垃圾身上，有得人唔值就係唔撚值，我屌既係樓主騷擾果下做得肉鳩酸。

同埋，我總來唔覺得多Ex或者處男有咩問題，好心啦，香港男人幾時先識得做自己呀？
仲有你拎埋「黃色經濟圈」篇野黎講真係好肉酸，想靠人地睇完唔知頭唔知路幫手鬧我？ 真係好撚廢。

錯喇，肉酸野我初初都做過。

我只係事過境遷之後，仔細咁思考過點解自己要為左一個人做到無自己。而當做完第一次之後，我同自己講情緒失控根本完全唔係可以接受既藉口。

好多傻仔都以為「對對方好」係大撚晒，但係我想明確地指出，因為你「好」而簡單地認為對方「必須」繼續愛你係一種情緒勒索。

連登仔，尤其是係開聲屌我果幾個，如果你地知道點樣將果種付出擺返係對自己身上面，根本就唔駛做到咁cheap，合則來不合則去既野好平常，唔係下下要愛到開山劈石先叫愛情，歌仔都有得唱「難道要我對著你，句句要生要死？」

男又好女又好，世界咁大總有岩你隻腳既鞋，一對唔岩著，就試第二對，試到岩為止，就係咁。講晒啦。

港男某程度係廢我都認同
我都認同樓豬根本唔應該復合

但字裏行間完全feel到你覺得自己最Top
但係你真係唔好以為自己係TopMan先得架
我覺得男人老狗唱鳩D ex就最撚肉酸
除非你話好似真係樓豬個D咁就話
你個D少少事都要唱鳩D ex
講真，如果你話你以前同佢地拍拖你冇做錯，我真係唔信

點樣頭唔知路?
比埋Link咁埋入去都叫頭唔知路?
使咩幫手鬧你
你個po本身都4XX個負評

唔洗唔開心，由佢過去

我唔係好識睇正 負評， 唔係咁大獲呀！！

巴打
我唔係話你個po
我係講緊佢個「黃色經濟圈」po
你有340正評呀
加油你值得更好

我勁好笑，佢話個手袋係邊，我話收埋左，佢話拎出黎啦，俾我用都好啊😂😂😂

個下笑左

我阿媽

港女就係咁閪

要屌閪就要忍

如果你初頭咁講我會完全同意你
只係一開始我覺得你好似對樓主唔太友善

講真
有邊個後生未做過呢D野
最緊要而家識唔好咁做就得
我自己本身唔會咁做
但我睇樓主都係初哥
所以唔使咁Harsh
我想表達既亦都係上面位巴打既意思
唔係搞事

好心ching分手分好d
一個兩個系人地問題
十個八個就要反思下啦

呢個係good end黎 祝樓豬唔使再哂時間落呢啲仆街港女身上

簡單d講 犯賤，根本成件事好早期就應該完

多口講多樣，將來點都好，同乜人一齊都好，千祈千祈唔好check 電話、email呢啲，無意思嘅。

同得一個人一齊，就要信佢。

好喇，check 到有嘢，你唔開心，攤開黎講只會嘈。
Check唔到，你會點？信多佢少少，之後等幾個月又黎check過，直到幾時？根本就lose-lose 嘅情況黎。
自己問心，你電話、email係咪100%無古怪嘢先？將心比己，比人check就算無嘢嘅，你都會怪佢唔信你。

唔好日防夜防，比自己同對方多少少空間。

我自己都奶過一次甘嘅，奶到應一應添。同你經歷9成似。我想講，一個人唔在意你，你就算比晒副身家佢都係無用。

同一個女仔一齊2年幾差唔多3年，佢無同我過過一次生日。錢就燒咗一大舊，但個女仔對我差到一個點。嗰陣佢可以話唔開心就消失兩、三星期，搵又搵唔到，電話、乜聯絡全block。可以過份到星期一話電話好慢、壞壞地，我星期二就送部新iphone比佢，佢星期三同我講想靜下，就失蹤10幾日。（之後發覺係搵返前男友）

我所有（係所有，無一例外）朋友都叫我算數啦（仲有人夾我去speed dating 話識另一個）。就連條女個best friend 都同我講話我唔應該糾纏落去。但嗰陣我覺得呢啲先係真愛，因為要苦苦捱過困難時期，先有好結果

我一直都無乜點同朋友嗔，唔開心搵朋友吹下水多都只係提兩句，之後就飲到嘔嗰種。我朋友火到屌我話：條女就激你，我地就黎氹。屌你，你又唔醒，一直衝埋去又傷過。

我嗰陣成日反省自己有無太痴纏呢？係咪迫到佢好緊，係咪唔夠錫佢不斷去否定自己。點解佢會對我咁衰呢？係咪我做得唔夠好？係咪佢前男友對佢好啲？

到最後，我根本唔知自己真係咁愛佢定係只係唔甘心付出咁多但輸到一塌胡定。結果有次佢又失蹤，嗰次又係叫個朋友陪我飲嘢，咁啱嗰次佢有個同事跟埋出黎，呀同事唔經而一句：你女友係在意你嘅，就唔會比你搵唔到佢喺度激氣。嗰下我即刻喊咗，亦係我唯一一次為個女仔真心喊。之後？就無之後，直接完，封晒所有佢搵我嘅方法，自己迫自己唔去搵，過咗一陣，嗰種舒服晒、鬆晒嘅心情我到而家都記得。我分手同所有人交代都係話性格不合，半句屌佢嘅都無講（我呀媽仲話xxx係好女仔，我點解唔珍惜呀。。）

最閪嘅，分咗手超過咗大半年喇，個女仔早幾星期主動搵我呀媽話母親節快樂。我呀媽仲叫我：搵返佢啦，人地都無再嬲你啦

見到樓主好似見到自己咁

其實我見咁多感情台po,
我都有你呢個諗法, 尤其係呢啲咁有情的男人永遠都好似被賤女玩咁,
仲要痴埋去
你會話係肉酸, 係因為你get over 咗個階段, 就醒覺自己好幼稚
但當初你做緊呢件事的時候, 你都唔知自己咁白痴
我明白呢個道理, 但係我試過留戀唔屬於我的野
始終情感唔係話放就放, 都要時間
啲人負皮你可能係因為你第一句就串9樓主
仲有一樣好重要的野, depression 唔等於情緒失控
前者係一種病, 唔係自己所謂情緒管理控制架
正如啲人話精神病自殺係唔珍惜生命一樣, 唔可以一拼而談

TLDR: 我唔會同意佢, 或者吹奏佢好長情,但我會理解佢 希望move on 咗就搵一個過人世

認真，有乜放唔低？
無咗佢，你會唔會死？唔會。
你有手有腳，怕乜？

唔係叫你分，但記住，對方唔珍惜你，點解要撕爛自己面子去死拖？

放唔放低、應唔應該放低，係你自己嘅決定黎。
你撐落去為乜？覺得撐得過呢一段陌生人期之後就會好？咁如果撐到尾，發覺都無分別嗰陣，你只會輸得更慘。

如果我出軌就唔會keep 對話 仲要係email keep

LM

你個ex真係極品臭閪
好彩分左手

無眼睇
發下脾氣同去唔去芬蘭有咩關係😅

呢個真

我覺得 當你去到一個位
對方對自己 連基本尊重都冇埋
你自己又睇清楚對方 發覺佢係一個唔值得尊重嘅人
成件事已經完咗 冇得救 亦唔需要救
可以下個

紅底不了

巴打真男人

想問下，之後佢有冇再搵返你？唔會斷斷續續拖拉下咩？

多謝希望我都得

唔好意思樓主，我好直接

有時真系要霖下對方需要既系咩
要多d聽同埋明白佢霖法

巴打 我睇到最尾睇到喊咗
點解你俾佢傷害完都仲可以對佢咁好
佢生日嗰陣你為佢花咁多心思 佢竟然咁對你
嗰下一定真係失望到心死
我淨係睇字都覺得好心酸好心酸

你ex而家重有無面搵你？

想知佢而家過成點，想睇佢折墮...

Cls app

樓主依家感情狀況點？ 仲係單身定已經拍緊拖或者結左婚

無啦

其實就咁聽你講，覺得你好好

我明白你話嗰陣覺得成個世界黑曬嘅感受，好明白！希望你之後搵到個真心嘅人。

加甜

知唔知佢而家點？
其實佢都衰唔晒
起碼冇結到婚
有啲人只係適合拍拖，可能佢就係呢啲人
你放低咗就好

其實
女仔話得想冷靜下，即係想fade out。
只係唔想做衰人
有無多啲背景資料？
幾大？拍左幾耐？
佢之前有無話過有咩問題覺得壓力大？

樓主同ex係性方便係點？

港男就係多得你呢種垃圾先會比成個社會比女人恰
唔抵可憐啊你

我d 朋友見我講多次，佢地都心up

樓主係個好男仔黎
祝你以後幸福

每個人必經階段黎嫁！！

你試下同佢講分開，如果佢即刻應乘你
即係佢等左你開口好耐。
如果大家對感情都認真既話，唔係咁易講冷靜下，講得冷靜下，
巴打你都係諗定下一段啦

其實愛唔愛你 個人自然感受到
如果對方係愛你 就自然在乎你
香港真係好多蠢男人寵壞曬啲港女

好難好辛苦

樓主
自問對po要求好高，亦自信自己對女友EQ高，加肯付出
見到你的真實分享，無你10分之1，好感動，亦都替你走出黎開心
雖然你同我係唔識，但祝福你，加油

老套d 講句U deserve better慶幸樓主無對住佢一世，否則婚後生活會更加痛苦

樓主 中撚咗 「真命天女症」
你應該 社交圈子窄 識太少女啦

加油
走出黑暗 信我你一定得

女人唔愛你就係咁。佢要找個藉口，話你錯，自己啱。令到自己既野（尤其錯既野）合理化，進而話俾自己知，唔應該愛你。

啲出文手法咁撚似張飛人或中出新移民既

too long dont read

巴打其實有冇分清楚你愛嘅係個女仔，定係自己對佢嘅喜歡？

爬咗幾篇文，完全唔覺得個女仔真係開心
反而佢係不斷畀緊機會你去了解佢
你講到為佢做咗好多嘢
但你都心虛咁寫求婚時「佢『表現』到好開心,好感動」

呢個 Post 係你嘅版本
作為絲打，相信女方嘅版本應該仲多嘢睇
佢真係鍾意打 switch 玩 Zelda ？
佢真係想求婚有場大龍鳳？
抑或只係唔想 hurt 你勉強做埋台戲？

呢啲初中生專一迷戀嘅故仔
感動到自己同旁人，感動到唔到條女
感動到一時，都感動唔到一世
與其做咁多去綁住人，不如認真地不認真咁戀愛

好彩你仲有班好好既朋友陪你
以後要珍惜自己多啲 相信你一定會遇到真心愛惜你既人

其實我只係自己既經歷分享，我唔係作故仔
佢係真係鐘意打Zelda 佢每日打到三，四點
求婚係佢每日都問我既事黎，好想我去芬蘭求婚同埋就算剩係送鐵圈俾佢 無鑽石佢都話ok

你係可以選擇唔相信我 但我確實係認真咁去戀愛

我比左負評
唔係想屌樓主你
係真係想講
屌你個傻仔 人哋當你水泡炸
咪撚再咁戇鳩啦

樓主加油

樓主有冇屌過

好7 成單野真係7到搵窿捐 但又好真實
欣賞你有勇氣面對咁7嘅自己
因為我都7過 但唔敢同人講 收埋自己7算

好似啊嬌咁。。。

私人野 唔講啦

明白既，好多人都會x 我，當局者迷

從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛 三世書不會記載

我明呀 愛得太深果陣 真係做咩都會原諒 一齊就好

唔差在啦

我都試過大概既經歷，但個時仲細，但好刻骨銘心，自己真係好傻，成個月做咩都冇力，自閉咁係屋企，之後就癲左咁報好多野學，每日都好忙，之後先慢慢冇事，同時都因為日日好忙，所以學左好多呢家好有用既野

pk港女

我同樓主做過嘅嘢exactly一樣
有時真係唔知自己係超愛佢定只係唔甘心
咁甘心自己嘅付出竟然換來咁嘅結果
原理就有少少似沉沒成本
明知繼續投資一定蝕
但因為唔想放棄自己投放過嘅資源
所以越陷越深
Btw啱啱分咗手一個星期
到而家都仲係好心痛抽離唔到
明明我已經搞到自己勁cheap
同佢講只要肯同個女仔斬攬可以當乜事都冇發生過好似以前咁
甚至復合咗後我知佢同個女仔仲未斬攬都隻眼開隻眼閉
但佢都係選擇同我分手
我個心真係好痛
但又要扮無嘢好想show比佢睇冇咗佢我過得仲開心 ig日日都po啲同朋友聚會嘅story 營造一個自己好快活嘅假象
差啲連自己都呃埋
但一到深夜時分就會好掛住佢 然後就會瘋狂失眠
真係覺得好攰
到底要花幾耐嘅時間先可以真正放低

所以支持你繼續拍拖
製造多d悲慘經歷
可以再傷心share

搵過另一個啦 香港大把男冇女
望下外國明星 ff下個係佢地重好啦

成個post好睇到不得了

好多金句

身為女人睇到樓主好到咁真係濕撚晒

祝你早日找到適合你的人

沒有最好 只有最適合

31歲大把世界！

呢個世界真係好痴線
d人只會話你廢
唔會覺得你好偉大好愛佢

究竟我應唔應該講多謝支持好😅😅😅

其實要識得個女仔真係好容易，個樣正正常常，做吓運動，有d肌肉，有個穩定嘅收入，約到個女仔出幾次街就搞掂，真係無謂為咗一個女仔令自己咁痛苦，出邊大把選擇

I know that feel巴打下個更可愛

重新開始左下一段感情未

好似ff

咁大頂綠帽粒落黎，仲要求對方原諒自己，原來咁就係偉大，你應該係女人？最好個個男人戴綠帽都要成個傻仔咁要原諒對方咁先係最好，係咪啊，咁先係最偉大，香港嘅男人就係要做隻狗，女權萬歲

你呢句我笑到癲咗
是但啦巴打

想知條女宜家點？？？

女人都係臭西

我立即屌你老母呀死臭雞

我係絲打我都撐你啊巴打！屌佢老母死臭雞！

啫係冇啦

樓主慘慘豬

點會冇啊。。。。

點解香港d女仔真係咁衰...

我係講緊樓主個選擇偉大
選擇原諒，係隻雞唔撚識珍惜
我有講過隻雞冇問題?
我有講全天下男人都要俾人戴帽?
我有要求俾人戴帽要原諒人?
你眼殘定文盲?

我係唔係女人關乜撚野事呀你做乜姐?

女人是雞
死賤雞

女人就是臭雞
臭雞 賤雞

無追哂d留言，所以最後都唔知點解生日無出黎？死得不明不白

永遠定律：

帽唔怕戴最緊要除得快
樓豬除得慢就損失巨大

我都垃圾用咗一年時間除帽
中間仲on9到借錢俾佢

到佢樓下俾錢佢嗰陣佢話唔想落樓見到我叫我放啲錢入佢信箱
當時我on9到照做

On9既我仲以為佢會同我扑野就會返返嚟我身邊
以為女仔應該唔會趙完鬆掛
點知係會既
屌完之後佢每次都有理由block我
屌到佢閪痛block 唔了解佢block 又想借錢借唔成block

之後嬲鳩咗block柒佢
太愛放唔低就嬲鳩佢啦
走出嚟先有下一個
依家條女正好多又成熟好多

睇到我有少少想喊

咁我咁講有咩問題，你咪走去問吓人囉，對方比綠帽你戴，你原諒佢，睇吓人哋會唔會讚你偉大？你知唔知偉大嘅定義係乜撚嘢呀？偉你老母呀偉

自己一個更開心

有得打機，自己玩下，好過煩女啦
過左30歲之後呢種感覺越黎越強

冇錯，即刻斬欖，下個更可愛

賤種 臭雞

不過少咗個人關心自己，會感覺有啲孤獨，以前我女朋友好癡身我都有依種感覺，但係而家大家搵到個平衡點，就可以兩者兼得

上面有一個cm
我估都有些少可能性

係話佢女朋友自己去咗台灣
我覺得唔出奇
呢樣中咗少少其他人話樓主比嘅未必係女果面想要

不過估姐
可能係個女仔唔唔憤氣點解你唔聽我講所以唔出嚟又得

咁...佢幾時訓覺？

唔知點解覺得樓主現實應該係地中海肥佬

追哂 好有feel呀, 雖然無樓主個故事咁精彩, 但都有諗番起自己既故事
其實另一半 分手前指定動作, 永遠都有幾個特徵, 包括
1. 唔欣賞你對佢既好
2. 唔係咁易可以直接搵到佢, 有時玩失蹤
3. 約左人唔話你知
4. 鐘意無理取鬧
5. 數你缺點

大家見到上面特徵就代表 感情就快完結

btw 樓主加油

咁咪臭雞囉

樓主加油

就咁睇 又唔係幾覺會有
但都幾肯定同果個男仔搞過

我講樓主偉大駛你批準?

當然唔使得我批准，不過依度係討論區，我亦有權留言唔認同你嘅睇法，btw,Sorry,我誤會咗你，原來你都曾經戴過綠帽，跟住你原諒對方，只係對方唔原諒你

其實我都明巴打唸咩野 愛一個人愛到底既話
真係佢做錯咩野都會原諒佢 眼淚唔需要在心入邊流
流出黎就得

睇完去camp再加今次劇場
呢啲女如果有好下場我日日直播食屎
咁撚西既性格，用港女來形容都嫌唔夠，極品都只係可以描述到佢1/10 既西格

你完全係要裝香多謝耶蘇令你覺醒

睇下去camp既表現、生日果日既表現
有1成真呢條女都係西到不得了

我同樓主個你既經歷好似，你個EX同我之前個EX性格上同埋做既野都好似 我ex 係6月生日

我係戴綠帽呀
我係原諒佢呀
所以?
關你撚事?

冇啊我咪話sorry囉，我誤會咗你嘅性別唔使咁嬲喎

我仲因為咁諗過自殺添
咁點?

派過帽又點？唔比回頭是岸？
我支持樓主比第二次機會人
利申：我gf之前都瞞住我做過半年ptgf，我都原諒左佢

我讚樓主偉大
你無端白事入黎撩交嗌我唔嬲得?

明白樓主，當你曾經第一次好愛過一個人，即使對方做出啲咩行為，你唔單止會原諒，你仲會覺得係因為自己嘅問題導致對方變成咁樣，腦海仲會幫對方諗無數過苦衷。
不過出軌依個行為真係過咗喇，有啲嘢過咗底線就算到你結婚都係有條刺，遲早會因為咁而再分開。
分開其實係好事，另外情緒方面都要識控制，對方肯定錯到離晒譜，但如果出軌你依然肯選擇原諒對方，一係就重新接納，唔係嘅話忍出病嚟甚至做出啲你後悔都冇用嘅事。

屌 點解無人發現係gay po

條女做雞養你梗係要原諒佢

我冇話你唔嬲得喎只係我否定你嘅觀點啫，依度係討論區我有權發言喎，點樣為之撩交嗌呢

真係想像唔到。。。。

雞乜能野
佢主要係陪人行街食飯睇戲果d，上酒店只係其中一部分
佢係賣女友呢個服務，唔係真係做雞比人屌，分清啦

Ptgf喎？
你點説服自己？
半年喎？
一個禮拜一個都當有起碼廿個男人做過同你一樣嘢喎？
你點接受到？

呢個真心crazy
同埋唔係話佢為＄果吓
而係點樣可能將自己界線set咁低？

呢個真心癲
我指你

仲以為真人真事，嚇死

真人真事，佢抽離到，只係當serve客
所以我都接受左，佢只係肉體出軌

我主要因為佢瞞住我而唔開心
信任問題
至於佢做ptgf我覺得無問題，又唔係出軌

咁都好啲... 不過原諒到真係證明你好愛佢

Sorry 樓主 雖然你真係好慘 但狼人嗰到我真係笑到仆街

佢都好愛我，serve過咁多客都無動情，證明佢真係覺得我好特別

好彩未結婚 結咗仲煩
呢個真係低質自私臭閪嚟

個女仔咁難頂嘅性格都忍到樓主你當時真係好愛佢

當你俾個人搞到自我認同感好低時
代表你哋真係唔適合

利申：好痛但已放手，感覺係開心返嘅。但知會一直有遺憾囉

個次之後我玩乜game 都會輸俾佢😂😂😂

到你有一日同佢結婚
你唔怕佢用人妻個旗號去搵食㗎咩
唔瞞你做呢行，不過會瞞你做咗d咩呢？

你已經比左主動權佢, 你而家就等佢判你生死, 女人係要一個生理, 心理上征服佢既男人, 唔係要一個奴隸

當然佢好人好姐都唔會去LKF, 除非佢好索

i primo?
屌拎番戒指都好丫, 5位數點都有掛

講咁多, 又係一個缺乏經驗既迷途小毒撚, 你需要佢多過佢需要你, 你征服唔到佢, 同埋佢自己都係蒲友

你諗下點解佢LKF醉左會去錫果個男仔 而你就要比佢勾住個鼻, 就係有d野你比唔到佢, 可能佢靚仔, 有錢, 口花花, 大隻, 你自己清楚

thanks!!!

點解佢會用電郵backup自己對話？

Cheer up bro

犯賤

睇晒

其實樓主會唔會先係第三者

利申：過來人...由正印變左做第三者再變返正印

係好撚鐘意先咁姐 btw而家諗返都覺得自己好賤

睇咗咁耐，終於見到正常啲嘅留言
仲以為得我應該覺得樓主都有錯
個錯唔係講緊佢屈服個隻錯
係講緊相處個隻錯

唔係話個女仔啱，只係覺得兩個都有錯
樓主唔了解個女仔鍾意啲乜，所以個女仔覺得唔夾、唔開心

騎牛搵馬，如果隻牛騎得舒服都唔會搵馬啦

再帶多次頭盔，唔係話出軌啱

你係咪處女座

你想講糞嘉欣XDXD

痴撚線女人

Support!!!!

好想知道絲打用咗幾耐放低同點樣放低因為我都係咁樣，佢有第二個，但我好犯賤咁覺得只要佢係我身邊就乜都ok，寧願隻眼開隻眼閉

有冇睇清楚咩事on99咁

樓主人中之龍

系XD

睇到好撚sad

由一開始你所形容依個女仔既性格我已經覺得反感咁撚任性又唔講道理，我相信樓主已經用左好多美化左既字眼去形容，即使係咁睇字睇落佢個人既EQ都唔係好得去邊。

講到佢瞞著樓主同第個人依樣果樣，依條女已經係心機重重，樓主由一開始已經睇撚錯左依個女仔單純...

其它就唔講了，我自己認為，要搵就搵個識得理性處事，同理心強既人拍拖係最舒服，好多人都會覺得鍾意佢，所以忍讓，之但係你地無長遠去思考一個問題，如果你係想同佢長相廝守既話，你會覺得你可以忍讓佢一世？有d嘢夾就夾，唔夾就係唔夾，例子，你同fd聚會，佢一句「你咪去lor唔洗理我㗎啦」埋黎，做咩？俾說話我聽？咩態度？尊重去左邊？如果係我聽到，d咁既性格既人我即刻同佢分手，依d人一d發展潛力都無，繼續一齊真係曬精神曬氣，所以即使你當刻幾愛佢，你都要去諗吓咁既相處方式係咪fit自己。

好多嘢你前面唔處理好，乜嘢都無所謂啦，忍下喇，女人係咁㗎喇我愛佢咪得lor將d一齊生活上呈現出黎既問題、衝突、矛盾全部都置之不理，以為hea過，睇唔到，我唔知道，我唔理，就得。結果拖到最後唔覺得就結左婚，好啦，之後開始就黎料，d問題開始針著起黎，又嘈黎嘈去最終又離婚收場，依d就係典型缺乏智商邏輯既人種最容易犯下既錯。

其實有無諗過唔係唔明
而只係同你講第二個角度，希望點醒你

就好似我明你係求安慰求抱抱呢啲圍爐嘢
我亦都可以覆你「絲打 我係度呀 不如講黎聽下」
但係我唔想你諗埋一邊鑽牛角尖
覺得連登啲人無同情心

巴打真係勁，個時我瘋狂唱鳩佢
真心到依家都仲係好撚想佢死
你點先可以做到咁寬宏大量

事實上真係好多人係咁
有朋友接近捉姦在床
點知最後都話只要佢可以隨時俾佢睇電話
就可以原諒條女

我都覺得樓主唔了解對方
唔明白點做先可以令對方開心
結果做左好多"覺得對方會開心"既行為去滿足自己
努力為對方係重要，我地都留意到樓主好鐘意呢段關係，但唔岩方向既努力就係白廢氣力

例如個女仔日日同你講求婚，
佢未必好想你咁做，可能佢只係一個9upper

可能樓主比較純情
所以覺得女人會將想要既野直接講出口
但其實好多時都未必係

講到底，
由第一次復合開始我已經覺得佢唔想同你溝通
而之後每次有爭拗，你都好似坐係度等佢判咁
兩個人無溝通，地位咁懸殊，點落去都係死。

樓主加油 會搵到你既幸福的

最緊要樓主唔後悔

好撚正 追晒

樓主好仔黎
祝你幸福

巴打讀哲學？

睇番樓上D巴絲回覆 原來都有人一樣覺得樓主好煩膠
條女派帽係錯, 佢想分手, 理論上就問左責算承擔左
問題係樓主死都想留住條女根本係滿足自己既私心
當中既過程我睇到都覺得煩同痴線
例如不停打電話為聽對方把聲咁, 做咩姐?
"我唔開心, 我果刻想開心所以要一個再冇關係既人令我開心, 最後對方俾你攪到好困擾", 完全係自私行為
到3個月後所謂浪子回頭, 好明顯都只係首選唔要佢而番黎搵後備
條女搵後備依樣野就好難定對錯, 可以話條女都係滿足自己私心
有個人陪有個人錫仲on99識無限付出, 有咁著數既offer大家問心會一定拒絕咩?
既然樓主死都要一齊番, 條女成全佢一次唔通又係錯?
之後條女俾第2次機會你, 你仲同以前一樣俾一D唔係佢想要你錫佢既方式對佢, 咁你有如此結果都係冇得怨人
用無限付出而條女單方面接受, 佢肯繼續留係你身邊
其實都只係習慣, 同情, 麻木, 內疚, 贖罪而唔係愛囉
條女由始至終其實都好誠實, 表明心已不屬你, 有更好一定會離開, 而係求婚後亦真係諗得清清楚
係劇院甩底點都好過你到婚禮簽名果時先7鑊金
樓主有咁既結果, 完全冇得怪條女, 由派帽講要分手佢已經錯完
完全係因為樓主自己既自私, 痴戀, 自我感覺良好, 甘願忘我付出而導致咁既下場

係澳門/長洲果啲時候

多謝你真誠分享
感受到感情台有愛
希望你會得到幸福 感覺樓主係一個好好嘅男仔

屌你有病睇醫生啦
咁都接受到

唔好介紹呢啲app比人啦
害鳩死人

7，8成相似既經歷 又係求埋婚就分
唔同既係由頭到尾我先係人地第3者 ps分左手先知

到依家都仲怪緊自己好撚垃圾 正蠢閪，明知d大話咁撚荒謬仲要信

睇晒你啲經歷
巴打你係好男人好錫女朋友
祝你會遇到個珍惜你一樣對你好嘅另一半

睇到嬲 樓主做到自己好低賤

只可以講呢個世界見不少人結自己又想結嘅女仔。

收皮啦垃圾樓主
本身都忍住度氣睇下睇唔睇哂你寫既文
一見你問佢可唔可以原諒你。。
嘩，咁撚廢既人都有?
你最錯咪就係你智9障智商有限
佢帽你你不如被佢摑14巴當冇數ok？

極品

我有啲想知 個陣樓主發現個ex出軌 之後一齊翻 有無好敏感，個ex消失一陣都以為佢又去搵第二個？

仆街樓主放撚左條女出黎害人

絕對有，而家對人都會有d 戒心

係咪無後續？

只可以講每個人都愛情睇法唔同，你當我後生個時傻仔啦

各位早晨，尋晚睇曬各位既留言

我分享自己既經歷 係無意間入左感情台

見到好多人為左"情" 好痛苦，我唔係想你知我好慘博同情，我係想大家見到有個活生生既例子，經過咁多事情，都可以仍然活得好地地

我都明大家既睇法非常兩極化
但感情本來就係無分對與錯 我地都係情感既動物

年少時會為左愛情放棄面包 大左不得不接受現實

我諗大部份人都會經歷過為左愛去放棄一切既階段
無論尊嚴，朋友，親情都可以掉埋一邊（當然都有班絲，巴打係處理得好理智）

但我經歷左咁多事之後，我已經唔係幾年前既我

開解 開導其他人 我係享受其中 有時自己解決唔到既事 亦唔會好似以前咁屈住屈住

你地而家閙緊既係幾年前既我呀，唔好仲當我而家係細路先得嫁

我覺得我仍然會有一個 願意互相付出 令我感覺到真愛既人同我一齊行落去

大家加油啦！！

無故事更新嫁啦 不過想傾計 都可以繼續

薯巴，真心多謝你嘅分享！
我嘅問題宜家未解決到，我仍然係個牛角尖入面，但你嘅故事令我情緒釋放咗好多，咁多個月屈埋嘅情緒終於一下子爆發咗出黎。
多謝你！祝你永遠幸福！

兩位Ching所言甚是

老土講句, 時間真係可以幫到你 加油呀 巴打!

人地玩下你咋，有心點會唔解block
呢d case一定係條女想溝第二個男仔，但個男仔仲揀梗，所以搵你做後備

唔輸得既人會咁

我明白, 我都試過....
忘記係冇可能...
唯一可做就係搵新的戀情去代替...
我十幾年的青春都失去....
慶幸2015年時, 因為壓力測試通過唔到, 買唔到樓...
否則, 而家所煩的, 一定不止現在....

好慘。。。。

菜刀都可以斬死人

係睇用果個咩用途姐

最尾嗰句多咗喇 即使你唔講 條女都肯定唔會待薄自己
唔需要了, 今次我地分開吧, 死臭閪

你真係廢柴，真係唔係男人
你打字嘅語氣已經知

表面單純，估唔到內裡咁唔純

講真每個人都有傻過
特別係好人容易俾人蝦
樓主你唔好再咁好人/軟弱俾d自私賤西恰啦

老實講, 我唔係好飲得... 我飲半罐就會反胃, 請我飲果汁或者豆漿啦!

2016年既事情來嫁啦!

個時我好尷尬咁繼續回應D 長輩個搞婚禮之類個D野, 佢地年紀大 我怕佢地受唔住會暈

唔係要食屎咁癲下話!

無閃卡, 男同女拍拖, 無GAY =.=

岩呀, 有左小朋友同家庭, 真係唔可以話走就走
我暫時仲進修緊, 打算讀完書再考慮組織家庭呢D野
前題係個對象合適

有時喊出黎會舒服D~ 你喊啦!! 薯叔係大廳!

我自己睇返又無乜野, 可能過左太耐, 不過多謝你睇曬!

於心有愧!!! 你個名正!!

表示想要

臭閪

唔抵可憐喇 自己選擇
仲要最後係個女人唔應承要分開

唔係咁癲下話?!!

因為佢咁樣做令到女方都睇佢唔起，成隻狗咁喺度搖尾乞憐，綠帽唔怕戴最緊要除得快，原諒對方或者求返對方原諒唔係代表你偉大，你好人，你大愛乜柒乜柒，係影衰男人，冇自尊，係個廢柴廢物，令到偷食嗰個臭雞都睇你唔起

人總需要勇敢生存!!

真係... 而家都無乜人打XD , 或者 hehehehehe

仲有呀!! 你唔可以用個想法係想綁住佢而求婚! 因為咁樣最後都係無好下場, 佢隨時都會一唔鐘意就走, 求婚要大家都喜歡大家, 感覺到時刻對了, 之後再做呢個動作~

其實故事嘅最後，個賤女人都係段關係都拎咗好多着數，對佢來講根本就係冇損失，樓主由頭到尾都係個水泡，一個將軍，看似樓主最後嗰句說話好解氣，但到最後其實個賤女人都冇得到任何懲罰

因為你會幻想好多下一步同埋之後美好既生活, 我個時有幻想埋 兩個老左都仲係拖住手,行下沙灘, 互相照顧大家

鐘意條女個閪有第二浸精味lor

呢個我身邊有朋友都講過, 佢最愛既人 係佢自己

係條女心目中
係

其實佢都有買過野食送去我屋企, 我生日佢試過偷偷地安排台灣旅行
可能係一開始熱戀期掛

暫時睇到狼人同三國殺嗰到，Sorry樓煮，我忍唔住笑咗因為你哋已經去到談婚論嫁嘅階段，又去芬蘭又買戒指，感覺上已經係成年人，但係會因為玩呢啲game而嘈交，十足十啲中學雞情侶咁款

不過諗深一層，咁證明條女其實都幾幼稚下，唔係幼稚都係脾氣臭、唔識尊重人(講緊唔只唔識尊重你，仲唔識尊重你嘅朋友)，你哋當時可能未真係ready好結婚，咁快就決定長相廝守未免太衝動

係嫁! 因為我細個個家庭成長都幾黑暗, 所以都好想組織一個健康既家庭!

更加難得

篤佢出黎啦
睇撚到眼濕濕 我都有過你咁嘅經歷
但好彩未去到談婚論嫁

那巴打 以事論事
可能你太遲先經歷呢啲刻骨銘心 姐係類似初戀既愛情
我好明白樓主/你會咁樣講 因為我都曾經係一個咁樣既人
個陣我先18歲
知道比人帽左 第一刻雖然好嬲 之後就sad足兩三年咁
一直冇聯絡 有諗過同佢結婚 好想復合

但大個左之後發現自己根本on撚9 香港根本大撚把女
仲要好撚柒多靚女 你只要增值下自己根本唔會溝唔到女
重點係 樓主個ex 又唔係對佢好撚好 又唔係拍左好耐拖 仲要帽埋 真係唔值得你咁樣做

放心啦 比人帽完一次 你個人會大左好多
以前我都會係咁check人online offline
而家根本唔撚理
只要比人帽一次 你就會愛自己多過愛人 又或者係等到一個你值得愛既人 先會愛佢多過先己

利申 同女朋友一齊就黎三年佢對我好好 好愛我

樓主你係職場上都係比人恰到仆街？

臭雞一名
人心不足
單純才是最可怕

樓豬真係廢左d，帽個下都仲諗住可以過到人世

唔係咁癲下話!

傳說睇到極光既人會幸福一世，樓主都應該會

live左

我係絲打 我好明白你愛呢個女仔去到咩地步
只要佢講對唔住 你都會想繼續一齊 再努力地愛
曾經我都有一段長達8年既感情
check電話email呢啲睇到自己驚
然而對方已經去到懶得解釋既地步
我係一個從來都唔會將分手擺咀邊既人黎
到最後我係勁不捨流住眼淚去講分手
佢講左個好字就頭也不回
分開左一年既時候回望 其實感情既往後幾年
只有我單方面努力 付出 同唔甘心

樓主真心恭喜你重新出發
但希望過往既事唔好影響到你之後去認識了解其他人
因為可能有人想認識你了解你對你好
而你因為前事而拒絕 對你自己同埋想了解你既人都唔公平

我想表達既係最後皇天不負有心人
我遇到而家呢個男朋友
我先感覺到被重視 緊張 同照顧自己既感覺係點
一個珍惜自己既人係會點樣對自己
我地既電話都有對方既指紋 去邊到/訓覺都會交代
唔會失蹤 雖然有時講野好西
但人無完美

而我同現任一齊左 我ex先真正意識到真正失去我
想力挽狂瀾 但一切已經太遲 機會已經比過好多次
就算我曾經幾咁愛 我選擇左同現任一齊
我就唔會番轉頭 我會好好愛我現任
我唔會比自己成為傷害人既人

你仲好後生 真正既緣份未出現
唔好放棄。

無啦, 聽聞好似識左個會返大陸踩單車既運動員, 都係我一個朋友係單車界見到呢個人先知

佢既懲罰係已經完全失去一個愛佢重視佢既人

不過算啦，條女都唔係咩好女仔，由佢啦

佢根本唔在意樓主，對佢來講根本冇所謂，可能佢幾個月之後又搵到一個，可能冇樓主咁痴線，但係都係一個會呵護佢嘅男人，嗰個男人亦唔會知道佢嘅過去

我覺得面對面去傾呢件事, 會好過WHATSAPP
始終人同人之間既溝通, 面對面永遠都係好過文字上

文字上你一用錯詞彙, 成件事就會表達得唔同曬
但面對面至小對方係感覺到你既情感, 你地可以拖住手傾又好
四眼交投都好, 至小係坦蕩蕩去面對兩個人既事

即使最後結果係點, 你地都係正式去處理件事, 而唔係就咁一句 ,我地完左嫁啦, 除非好似我個CASE 咁, 對方連出黎都唔肯, 如果佢肯出黎, 証明你仲有機會呀巴打!!

我係拍拖就係咁XD

呢個岩呀, 就好似我有時返到屋企, 無外人既情況下, 都會想倚靠一下我另一半, 大佬呀!! 邊可能24小時全天侯做鐵人, 男人女人都好, 有時都係想搵人倚靠一下, 放鬆一下, 做返一個細路哥俾人哄下

好多人支持咩 你篇野睇到我嘔血 影衰晒男人 如果你唔係作文 你好撚sad &同緊佢一齊既時候 佢同第條仔咀緊 摷緊 上埋房扑野 你仲懶自作多情 屌 不知所謂

你獨立 處事能力高都係好事黎既
我同男朋友都係咁 去旅行我plan
國外國內都可以分開玩

其實好多女仔朋友以前, 不過個時佢要我劃清界線

個時第一次佢走個時, 有個女仔朋友問我去唔去越南旅行, 同行既有多一個女仔, 兩個都係以前既舊同事, 有一TEAM 人去過台灣, 不過我都係話俾我考慮下先

因為如果應承左去, 好似會對EX 唔住, 好似背叛左佢咁, 後來呢兩個朋友都好耐無再聯絡了, 但係同佢地以前出去玩, 傾無聊野, 好FD 既日子都係會存心中

P.S. 個女仔真心係靚女同埋瘦 性格係幾好的

唔太識

YES! 我會嫁啦, 我而家大個啦!!!!

我相信現實一定會有更多人比我更多經歷, 我只係一粒小薯仔

你都要加油呀 巴打, 學識既野係跟自己一世 !

其實你應該細心睇下佢同"男同事"之間既對話
當中肯定有講你既壞話 你先知點解佢要背住你偷食
如果對話從來無提及你 就代表佢只係天生姣婆格
同埋其實你一直只係俾緊佢你認為佢會鐘意既野
次次你一心籌備策劃既野結果都不如預期
唔係一兩次喎 點解你之後仲咁大膽自己決定晒點行?

BTW 佢俾帽你戴就肯定係佢唔啱
我亦真心相信世上有臭港女同好男人
不過我更想睇既係女方背後講你既壞話(純八卦)

多謝你呀, 巴西 我係薯迪呀!!!

多謝你支持啦, 咁多字都睇曬佢
我都覺得巴/絲打們 俾既意見好多都係 肺腑之言

搞得多唔多
佢會不會抗拒

唔可以淨係講女仔既, 其實男女都有, 只係機率遇唔遇到嫁者!

BTW, 六合彩咁多年又唔見我中一次獎=.= 真係灰左

岩呀,太痴身, 又會好似無左自己咁
但係唔痴身又會覺得 對方好似好冷漠
要拎個平衡, 除非真係已經同居啦

我覺得同居係幾好, 結婚之前可以睇下大家合唔合適一齊生活同磨唔磨合到

我到呢一刻都唔知嫁, 所以佢唔出黎, 可能係唔想面對我掛

大佬呀, 唔好咁樣黎幻想我得唔得呀=.=
過左呢兩個月真係肥左D, 而家努力修緊身去GYM, 以前都成日做運動, 要怪就怪個疫情啦!!!

但係我頭髮係好濃密, 個樣係有D童顏, 你話我似25-27歲都有人信

10年都企得番起身 真係好堅強

完全明白!!!

而家唔得啦... 以前後生為愛放棄所有野就得...

好痴線
其實用得依D APP已經代表你唔信任對方啦
CHECK一時CHECK唔到一世呀

天地有靈氣, 個一下好似天靈蓋被打開一樣

自己救贖返自己!

點黑暗法？係咪因為單親

唔係1成, 係全部都係事實黎

佢唔係6月

的確, 我都慶幸自己無同佢一齊走落去。

見到都覺得辛苦 希望你搵到個好女仔

當時覺得佢係ONLY ONE

公司聚會黎嫁

唔會啦, 個WHATSAPP RECORD 係佢返工開始 先有既

係

唔明

你值得更加好既人, 加油, 你一定會搵到

明既, 而家有咩問題 都唔會再去逃避 講自己既想法同埋諗方法去解決先係上乘之道

玩個遊戲都發癲唔輸得既人好恐怖....

我一直都覺得 放過人地, 等於放過自己

我無後悔呢個經歷, 令我成長左好多, 唔單立係對感情上既睇法
對人對事 都會睇得全面左

岩呀, 了解雙方同埋尊重對方係好重要 我會繼續學習

我好曳, 我好鐘意整蠱D 同事/朋友

你可以叫我做 薯晶 , Shu Jeng

因為你愛佢, 所以你會幫佢諗好多藉口..

貪玩人之常情
你嘅故事背後我睇到你有好多優點
包括寬恕 珍惜 付出 包容
希望即使經歷完咁大傷痛 你仍然保持你嘅優點

巴打 睇完你既故仔好心痛
睇到你話放開左 個心先舒服啲
人生就係咁 付出唔等如收穫
一百分既愛比出去人地都唔會珍惜

巴打如果我未結婚 一定會對你展開猛烈嘅追求
加油 你值得更好

有時媽媽就喺呢啲位令人破涕為笑😂

我唔會嫁啦, 相人之術 我都略懂一二

一不離二
二不離三
放手啦

可能真係太細路女, 所以之後對太細路女既女仔都係無乜特別大興趣

唔好迫我啦大腦哥!

薯叔都愛你同你女朋友, 我祝你地白頭到老, 到時有喜事記得上黎報一報

絕對唔會, 我見到D 高層之前 反修例亂講野, 我照屌佢

岩呀, 一定會遇到一個最合適自己既人, 未預到只係時間未岩
我都祝你同現任甜甜密密啦 : )

佢咁鐘意台灣嘅？

只可以講佢既MARKETING 做得好好, 佢個IG 永遠只係 得10個人FOLLOWED, 佢POST D 咩相都係得個10個人睇到

但係FACEBOOK 就好正常, 好友有幾百

而家既女仔 真係勁, 旅行都可以自己PLAN 埋, 不過我幾ENJOY PLAN 行程XD

EFT HAHAHAH 你係邊個呀, 你係DC PM 我啦!

佢咁樣擺到明好似出黎搵食 / 搵有錢仔多過正正常常生活
同埋我覺得佢係未玩夠/想搵個好D既 (有錢)男仔結婚?如果果三個月都搵唔到既話先番你身邊? 我感覺上係咁咋

巴打係咪天秤座

破產, 俾人除衫除褲掉出街 (冬天10度), 阿媽差D跳樓 但左係"浪衫架"
老豆出軌 , 賭錢大耳隆每日打黎恐嚇, 上門拍門, 仲有好多不能盡錄

記得最痛既一次係俾老豆用BB彈槍射

其實有心 真係咩都可以做到
做得好唔好就另計啦
但有心好緊要 同埋有心就好足夠

其實好多人都唔輸得.. 我而家都會係旁邊叫佢地冷靜一下, 我地唔係PRO PLAYER 呀, 好多人事後都會同我傾返

樓主
我覺得佢最仆街係粒聲唔出走咗去
突然間消失咩都唔講咁
分手咪分手 分開咪分開 講一句好難？

唔係咁癲下話... 你係男定女=.=

放左好耐啦, 4年幾前嫁啦!!!

絲黎

處女座

可能唔想做衰人掛.. 我個時第一下係諗 三個月... 你要我咁樣又再三個月?

我唔得啦, 一下就醒左

姐姐你好 HAHA

以加感情生活點呀

巴打好成熟，一刀切好難
要接受一個人變得陌生真係好難

因為已經係第二次，我唔想又係咁

唔係咁癲下話！

絕幾係啦，始終係有感覺同埋習慣左有佢既生活

繼續一齊心入面有條刺仲衰

巴打大好人來
我諗你對女友同埋朋友都好好

係應該要咁嫁 細個無乜錢就話者 好多野唔係話做就做到

而家穩定左 難得仲可以keep 到友誼既
當然要對佢地好d

P.S. 有個一段時間無聯絡既朋友 因為呢個post 我地又撻著返（友情） 你話世事幾離奇😂😂

咁你點解你對條女仲賤過狗
好樣衰溝唔到女？

係啊。

每次一諗到呢個位，就更加珍惜眼前人。以前會覺得被浪費10年時間，而家覺得上天冥冥中有安排。

我真好愛好多謝佢

個時年輕被感情所蓋住

你真係好鐘意一個人覺得佢係only one
個人會變盲嫁

記住情侶互相扶持既為緊要，但係最重要既係可以從大家身上互相學習，一齊互相成長，如果你發現對方身上根本睇唔到有依d因素存在，又或者佢根本無想要響你身上做依d嘢既話，咁你就要小心依個人係咪真係對你既將來或者人生道路上有好處。

鍾意只係一種感覺，唔係一個無私奉獻既藉口黎，你因為愛而甘心願意犧牲自己一d嘢去成就對方，但唔代表依個做法本質上係正確，從某d人眼裡睇係對自己殘忍，間接就係傷害自己。所以鍾意還鍾意，思路一定要企穩陣腳，唔好俾愛情衝昏頭腦，要幫既唔係唔可以幫，但係前設一定係要為左對方既成長，對方既將來去著想，有d嘢要識得放手，要狠心d去做先係對對方最大既幫助。

愛情雖然係盲目，但係如果響愛情路上可以行得正，其實係對自己人生一個好大既幫助，之但係絕大多數情侶相處上思維都唔太正路，有d搵個伴純粹只係寂寞，想要人守護，想要人關心，而對方依個時間變相就成為左犧牲品，一旦唔需要了，就分手。有d直情根本唔了解對方，只係一面之緣覺得合眼緣，就用腦補去完成晒佢所有既人設，已經唔需要相處認識對方性格，打從一開始就直接「認為」佢係咩人，佢好nice㗎，好打意㗎～就直接開始戀情，依d去到最後通常都會變晒做傷心既回憶，於是好多人就拎住依d回憶上黎叫春，懶係唯我獨尊，經歷過風霜雨雪既男人，實情係自己低能，無腦。

究竟係用黎check啲乜
知到哂on offline時間都冇咩用，要發生既都係會發生
世界多癲佬，但癲佬係有份執著的浪漫

一路睇覺得個女仔做咁多令人反感既事你都一路包容接受佢，都睇得出你曾經好愛佢
似乎一路得你對佢好，又就佢又送呢樣個樣
乜都係你付出晒咁，我唔知佢點諗啦
因為有人就晒自己有人陪先會繼續同你一齊?
呢啲到你無一開始咁上心佢就會挑挑剔剔
呢樣唔岩個樣發脾氣，到到你都逝去感情同埋忍唔到就只有分手既結局
我就咁睇段故就似得你單方面付出，唔知係你無寫定係我睇漏，抑或真係由頭到尾都係你服侍佢

個時年輕
有冇十年？
咁你而加結婚未

痴線 玩隻game都發癲 似係精神有問題 一係就10幾歲 腦筍都未生埋果d
Btw 樓主似係高收入人士 又芬蘭又婚戒

睇到第一句就知樓主係on9 咩笑起黎好單純 cls

深情痴漢，睇到我鼻酸哂
不過31仲有market既
願你擁有幸福！

多謝你 依段真係點醒我

啱呀 如果佢真係愛你 就唔會做咁多咁無恥嘅事

突然之間有一日, 佢同班朋友食食下飯, 佢MSG 我 大概既內容係 :「對唔住, 我知道我一直都對你好差, 好似好冷漠咁, 但我同朋友佢地傾過, 佢地聽完覺得你仲肯咁樣去接納我, 對我咁好, 我要好好珍惜,我會乖返嫁啦, 愛你。」

睇到呢度好明白你上左去天堂既感覺個刻真係覺得勁開心 野都食多左

好佩服樓主咁忍得條女D脾氣

呢d女
又港女 又偷食 脾氣又差 又唔體諒人
玩隻驚都可以發顛

香港有部分港女 都是你班 垃圾港仔
搞出來

利申 已結婚

都係，恨一個人其實好攰
老實講有幾恨就曾經有幾愛
我都唔知幾時先可以釋懷
依家都唔敢再拍拖

個時的確係好開心 急不及待想快d 見面

個女仔咩星座？

個時26啦

因為我想我鐘意既人開心同快樂

真

成個po都係金剛棒cls

好在你冇結婚 咁痴線啲女人 啲朋友又唔阻止

想問巴打依幾年感情生活係點？
我分左成年都走唔出，對人冇哂信任感

咁就好有野諗唔通記得搵朋友傾
再唔係上黎連登大把巴絲聽你講

多謝你啊...睇到眼濕濕..要幸福!

樓豬 男仔啱唔啱

睇哂成篇野，感覺女方由第一次走再返黎，似係因為女方個男同事唔揀佢，所以佢決定返你身邊咁
買電腦個part，可能就算你買mac book佢都會鬧番你話用唔慣乜乜乜，都唔係因為你無了解佢嘅需要，似係因為佢個陣好似唔鍾意你但又要對住你嘅個種遷怒咁

唔知樓主結左婚未，未結嘅就希望樓主將來會搵到一個好女仔！結左就祝福你地白頭到老！

真係唔知啦, 呢D野野好多都係事後先覺得奇怪

YOU ARE GREAT!! MY BRO!!

Er... 佢都好似接過我放工, 一, 兩次 同埋生日請過我去台灣旅行

普通打工仔, 個時儲錢好辛苦 真係死慳死底

同隻雞結婚

咩意思??

我先小人後君子，諗左好多好耐，都係得出一句說話，屌你醒下得唔得

樓主好強大 好難承受

呢位巴打將苦戀講到好玄 但同時又好中肯
呢段野就好似望返我上一段感情咁

好有共鳴

點解你ex咁嘅性格 你都仲可以忍到佢
其實當一個人出軌過一次
就證明你已經唔係佢最重要嘅人
即使再復合返 但係佢個心都會繼續諗住出軌

淨係追咗巴打嘅故
覺得好堅你真係好男人
自問做唔到咁
加油呀

我個陣都差唔多

我都係求佢復合之後再分手 但我係被人
依家諗返起好似無乜事 但當下真係好似世界末日咁 好辛苦
撐到過黎真係覺得自己好叻

係咪都係個句, 時間真係幫到你, 當下真係完全覺得係廢話!!
個心諗身邊既人明白咩!!! 之後隔左一段時間又真係沉澱左

屌你, 做男人咪咁ON9

初戀嚟 一齊四年 唔知算唔算太遲經歷
由帽到依家過咗一年 中間不斷復合
不過同樓上巴打唔同嘅係
帽完之後係佢想一齊番我唔想

其實自己不嬲都好理性咁知
要搵個性格好過佢 價值觀夾啲嘅人真係唔難
不過曾經太鍾意 同有啲初戀情意結
就寧願捱得過就捱
唔需要同人比較

依家對佢已經冇愛冇恨
或者遲啲我仲會多謝佢俾決心我離開
有機會識到嗰更好嘅人

真係痴線蜘蛛D 蜘蛛絲 痴住D樹枝

飛埋美國咁屈-,- 移民呀

你飛返去4年前同個時既我講XD

2-3個月
果陣成日搵佢 約佢 甚至得閒就去停車場係佢架車等佢（因為我有佢車匙）
但佢都無動於衷
之後諗返先知果陣佢已經溝緊第二個，架車成日有陣女仔香水味
冇耐遇到依家呢個男友，就徹底忘記咗佢
諗返都覺得自己好on9好傻
其實以前一直佢都有flirt女嘅惡行，但我都原諒一次又一次
只能說 本性難移，你男友有第二個，就算俾你哋復合，佢都會有下一次
最好忘記人嘅方法就係搵第二個，搵個更好的。

恭喜你啊巴打 有個咁好既人帶番你出黎 祝你地一直幸福落去

嘩屌 同你一9樣都係咁

樓主做咩放走件極品，之後又會有男人受害

條女係唔係17x高?

屌樓主廢個d 毒撚同仇女毒撚收皮, 邊有人係情路上無跌撞過, 迷惑過?

當你去到遍體鱗傷 再無法幫對方揾到藉口
對方亦懶懶閒 有你冇你佢生活都過得好好既時候
有一刻你就會醒 只有自己努力經營 回想 係冇用
就會抽身 但抽身時間亦唔短
加油

quote到勁撚長

165左右啦

你可以入我discord 群pm 我呀

笑左 呢個好笑😂

咁應該唔係我諗果個了

中出左未？

我係入面叫薯叔叔, 你可以直接PM我啦 haha

想join

我無TG 呀, 但係可以入discord群

某程度就係有你呢種男人先會助長咗班公主病港女令佢地更加病入膏肓

咁你而加感情生活如何

Sad but true

樓主，你係一個好好既男仔，會搵到個適合你的人，只係緣份未到。
唔好氣餒吖﹗

你 EX 真係走寶，咁錫女朋友同顧人感受既人唔係咁易搵到﹗

完全明白個種越付出人地越唔會珍惜既感覺

收皮啦 入咗紙離婚再講

果然屋企人先係最強既後盾, 有咩事都仲有佢地支撐。
呢句好啱

恭喜巴打
睇黎你同我差唔多
不過我偶爾諗起發夢夢到都仲有

我都比人帽過
仲要唔止一次
依家婚已離
專心照顧小朋友好過咁卑微

我果時被求婚完兩個月散左
不過好彩冇乜人知

如果未一齊佢同你坦白都仲有得講，但一齊左先，仲要你發現。
佢之後一定大把理由拖唔離婚住

貪你青春好玩好啪

完全明白呢種感覺

係少樣野要交代姐
分左總好過之後離婚

不過我肯定就算重新來過，樓主都會簡一樣的選擇。只能講愛情睇唔透，自己都唔例外。

真心唔明個女人點解係都要你去台灣慶祝生日

多謝你吖樓主 分享咗自己個故事
一路睇一路眼濕濕....
我原以為自己遇到最衰...原來再衰嘅大有人在
加油💪

雙子座 😢

有開Last seen先睇到？

咁你以家有冇新目標

暫時無

因為佢好鐘意台灣

我係無估到自己過去會令人動容。。
你都要加油！！薯叔always here!

??:有個傻仔可以呃, 正!

可唔可以唔好再quote個長quote
次次都碌半頁

佢搵番你時你應該冷淡啲回應，以朋友為界線，或者愈過少少但又唔俾承諾佢，吊佢癮，咁條女就愈來愈想得到你，人地講兩句你就話飛過去又話想復合，咁梗係諗下先啦，反正你一直都係度

我笑左😂😂😂

世上壞人何其多，巴打無灰。

我明白呀 當時個下係控制唔到自己😭

你係罪魁禍首

我諗住大家易睇d 追返上文下理😂😂😂

睇完成個po都無講過佢點錫你 點對你好

結果會係點 相信你自己都好清楚

無謂勉強bro

下個一定會更好

男人唔keep 真係好易無 疫情媛和返之後

而家keep 住做返gym 希望第時唔會無market 啦😂😂

岩岩gym 完返黎打算問同事一唔一齊鼠去老麥食早餐 佢又驚驚青青拒絕我

不過佢之前又同其他人去買咖啡😅 可能忙掛

咁我無問題既 食健康早餐

附上一張早餐圖

我會呀 我仍然相信的

係好兄弟
手足難能可貴

屌 原告變被告

樓主你係好男人,可惜連登冇得PM..

入discord 群搵我呀~

負評係俾大家樂嘅

收到!! 下次唔趕時間 就食其他鋪頭!!!

真係好廢
要人地尊重你,首先你要尊重你自己先
自我形象放到咁低只會令人睇你唔起
對另一半好唔係錯,但係要睇對方對你好唔好先啦
搞到自己咁CHEAP又何必?呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得

睇到喊
同時諗起自己以前嘅嘢

佢話:「我唔要DELL 呀.... 點解你唔送APPLE呀... 如果你送APPLE 我會開心好多囉」
笑撚左出聲
好彩冇同你一世

依d人比個馬賽我都頂唔順

巴打你呢個分享勾起左我深處既痛
不過我一早走左出黎了
睇你呢個post好有feel

同你一樣，希望多d同路人可以睇得開

真人真事？

睇完覺得樓主真係好細心
我係男人都覺得你好正 （非 hehe)
31歲大把世界 睇故事你應該搵到錢又會愛惜自己身體

遇唔岩人姐 或者找個佢愛你多過你愛佢既人
會舒服啲

係呀

可能屋企會有好多APPLE 產品XD

如果令到更多人釋懷同珍惜而家所擁有既係一件好事黎

唔怕啦... 我係個群入面都經常受到 唔知真 定假既HEHE BULLY

睇完樓主個post我即刻反思緊對自己女友嘅方式

食大家樂仲post上黎

第一下無諗到佢背景問題我, 因為時間超趕

其實我想講
雖然你ex好似唔理你安排好活動
叫你去台灣
又唔鍾意你送既禮物
雖然你覺得佢唔欣賞你為佢做左咁多野
但同樣地，你只係做緊你覺得為佢好既野
我唔係為佢講說話，當然好多野都係佢唔岩
你俾驚喜佢亦冇錯
但你地最大問題就係根本唔了解對方
所以如果下次拍拖
試下了解對方多啲，而唔係一味付出覺得對方睇唔到

好啱聽
正如食神同火雞姐講：「個個埋嚟都話幫我擋刀我咪好唔得閒？」
付出如果唔係互相咁做真係好難長久
樓主付出再多，對方唔受的話都冇意思，對方唔知嘅更加無謂

你真人應該幾撚煩
可唔可以唔好再打XD

好多時第一次拍拖既人都係咁
要慢慢先明點了解對方需要

Push this

同埋啲emoji

係啦係啦!! 唔用啦好無!! 你兩個啊!

所以好多時執著 純粹係唔捨得自己付出嘅所有
愈繼續付出 就會愈執著 輪迴咁

屌
廢柴
影衰香港男人

完全資源錯配
you deserve better
呢啲臭雞叫佢死開啦
完全自己個問題係邊都唔知 只係一路想要更多
當一個男人連佢比帽都可以原諒時 佢應該就以後要收收皮先

過咗三日又打回原形

即係點

一路睇一路眼濕濕
下個會更好

睇到燥！
認真，呢D女人唔會得到幸福

唔會～我會問咁都復合到，你係咪好冇選擇？

由最愛變成最恨 感情真係好靠唔住

交配花～

其實唔係～人的因素

閒事莫理～

也不__

一條好漢 仲有大把世界

留白是最好的～

Cls 個飯仲好食嗎？

精髓就係回程個轉 精華焗曬入去 豬扒更淋

陌生人咁

I like your c路～

釋放出黎個人會舒服d